［集中討論］1900 林奠月娥首場「社區對話」 SHOW

今晚只有150名市民獲抽選出席，現時有不少反修例示威者杯葛與政府對話，出席者未必能夠反映主流民意，又擔心政府會轉移視線，藉增加社會資源解決問題，出現「政治問題政策化」等情況。

預計今晚將可抽取20多名市民發言

全港市民得150 個入去，入到去又得 20 個左右有機會講野
大家諗下成效幾多？
做SHOW

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

今次難得準時開始，SHOW TIME！！

cls ar 做乜撚嘢拍手掌

做馬

唔係一次喎，入場又拍，佢啱啱開始講嘢又拍

入邊啲人咩撚嘢人嚟㗎

屌佢老母

佢自己都知無人對佢有信心，
落台啦！！！

點解有得畀 記者 live
又唔畀電視 live ?

on9

你唔會信佢嗰 150 個人真係電腦抽出黎掛

咪霞姨 睇下今餐有冇雞比

now同rthk咪有live

林奠完全睇唔起 5大訴求，又分化
預告係一場SHOW

痴線，班狗多過參加者

一場show

林奠今日唔搽唇膏扮慘

屌你老母班人拍咩撚野手

拍手既係鬼

on9 , 有人拍手

好緊張，到底呢場大龍鳳會做到咩程度

得一半著黑衫

好撚假

屌你老母第一個講嘢個女人係做乜撚嘢

又讀稿

呢條仆街，
係因為想係10。1之前，
減少示威人數，
先走出來開呢場Show！
明顯係因為上頭要佢出來先會咁急係呢個時候搞！

有曬講稿

自己人wo

寫撚哂稿

唔係wor. 佢手都震撚埋

第一個，竟然唔係鬼

上面班人咩事
自己人都屌？

唔好屌住先
暫時來睇都似自己人

內容係自己人，但係都好撚假

唔寫稿唔通即場講咩

自己人喎 咪咁啦 少少準備都要嘅

請得好撚好

妹

驚呀嘛屌
佢句句都jer住曬仲想點

全港市民望住佢，唔震就假

有幾岀奇...

問得幾大體

邊個同你講讀稿唔可以手震

林鄭個樣衰到

屌,有撚晒犒既,好呢樣唔講

但我想問我地事前已經知除左林奠之外有咩官出現?

好夠薑

我就咁聽好正路喎

同佢對話無意義 只會游花園

咪係，仲要寫明得3分鐘問。寫定好正常

戇撚鳩

一定出

咪係
冇準備先on9

咪係 一陣又話人地唔做準備哂問題

講得好好, 多謝呢位絲打

睇定啲 ... 頭先一開波已經射左個波畀 弱智驊同比卡超
講撚到淋病同狗共 唔係最大問題

林奠塊面紅曬

會唔會係全程屌林鄭大會

係囉 算有文有路

屌佢老母
仲洗唔洗同佢客客氣氣呀屌

大佬呀，個個屌話有稿，你自己唔寫定點問呀

stakeholder

似假狗

唔寫稿，即刻鳩up咩

比你入去，你會乜撚都唔準備？

寫定稿有咩問題好過eh黎eh去曬時間

ching 睇緊咩台咁高清 ?

咪係，3分鐘發言喎

樓上啲友係咪以為考緊dse

絶對出

做咩屌嗰女仔

繼續大屌特屌

自己人黎
上面話讀稿既人有無諗過針對問題咁問野係無準備情況下會幾亂

今日上晝知道

屌呀問六題先答一次？

蘋果呀！

唔寫稿先on9，得果3分鐘唔寫低重點唔通即場爆咩

屌你唔係遂題答

圍住係到打飛機既上到佢無稿就陣係識去到唱下歌講幾句口號架咋

其實問得幾好

冇稿咪曬咗3分鐘...

竟然真係抽籤 唔係造馬 搵個廢老上去打飛機

講得好好喎

呢個自然好多

個個都係屌

追住獨委會問好波

下，問曬先答？
咁咪有機會SPIN去其他地方，
選擇性答題

到底林鄭點記咁長既問題
除非錄音機

第二個都幾好

第二個就一針見血啦

第二個好波

condom 仔們怕嗎？ 十幾萬 ot 買棺材夠錢？

係咪梅嚟？？

我入去第一句就係 林奠你落硬地獄

屌 有線問到一半轉去報出面情況

係問得幾好

自己人就咪屌啦

屌,問一堆問題先答,咁林奠咪又係一下過答一堆廢話當答晒

兩位絲打都著suit應該放工黎

呢個好自然好

屌你一次過問曬先答 戇鳩

頭兩個都質鳩佢既真抽籤架?

應該一個問完即刻回答
我屌佢老母

個女仔眼濕濕

得20個可以講野 咁名額set 150個做乜9

咪就係
唔係逐條答既咩

唔用稿 唔通即場諗講咩？

可唔可以話比全世界知唔關港獨事，爭取最大支持

問心第一個都係自己友 唔明點解你地要屌佢

睇APPLE，第一個POST有LINK

入得場都唔預備咁不如唔好入場啦 係咪全程尻叫5大訴求就算

係咪on9?
得3分鐘
唔準備定點問？
想問條問題比人問左
都要換第二條嫁

你地等佢答完先問咪得囉

女人呀比下面
動情好過動粗

真 明明講得好有條理

最好睇應該係藍絲

睇定d先
暫時都正路
Btw
928 929 101見

香港人加油啊，槍口對外

絲打

呢個幾好

無人知出現完對話會，佢地會發生咩事。

啱架喇, 問乜尻佢都唔會答到啲咩, 係咁屌屌屌三分鐘坐返低算

點解無咩人睇Live

thx ching , apple 有咁多角度 , 立場得背脊

抽到藍屍咪可以又屌鳩手足們囉

依個絲打好靚

屌好撚on9
得150個都唔逐個答

眼濕濕

指鹿為馬

絲打好波

第二個問得好好

喊左

香港人加油

仆街啦 問曬先答 肯定又鳩up當答咗

yellow object

80 後金融女 多謝你 講出我既心聲

都唔係即刻回答
咁到最後都係講番自己想講嘅野就當回應左

好正喎絲打；字字鏗鏘

兩位絲打都高汁

第二個講野有FEEL，
可以挑起到人嘅情緒，共鳴

講真，就算你條問題嘅咁高質素都好，佢咪又係尻答，不如好似第二個咁樣真心屌下佢好撚過

好絲打

講得好

咸撚咗

林奠:下場唔該揀好入場既人先好叫我

Set20個太難睇，難以厄部分人

好波 記得口號

事旦啦

聽到想喊

五大訴求 缺一不可

支痴驚渣執髮

絲打好嘢

你估真係你問我答咩

第二個好撚應

多謝絲打

點解唔係逐條答

絲打隻手震哂加油

唔係奶共, 好大機會比人清算

好撚正呀 ... 唔怪得你咁靚 感動

五大訴求，決一不可

光復香港，時代革命

大家覺得有幾多人係內部搵翻黎

喊撚咗

藍絲出場

五大訴求缺一不可

五大訴求

問三跑

呢個應該係做媒

第二位講到手震。

幾位都專業人士

睇緊rthk，都ok

香港加油，五大訴求，缺一不可

林奠個樣好黑，仲要無寫過筆記，點樣記得咁多？

第3個好撚鬼

係咪內定

完全irrelevant

感覺d問題好假

你唔係期待今日會有實質野呀嘛

五大訴求，缺一不可

現場個個聽到眼濕濕

講得好好

屌你 講乜鳩機場

離題喎師兄

呢個係做緊乜鳩 九唔搭八

第3個自私撚黎

林鄭做咩黑口黑面

CLS 問乜野三跑。。。

呢個講緊乜鳩

依家呢個咩料....

真

第三個 ... 機場狗 仲未畀人炒既

... 肯定唔係同路人

收皮啦

講親五大訴求都黑面架啦

佢知唔知自己係度問緊乜 ？

第3件 今晚實比人起底

港豬澳。屌你老味。珠三角幾年前玩撚完左啦

陳肇始出黎係做乜撚

根本鬼黎 9唔搭8

佢哋淨係會答第三個嘅問題

屌
晒時間

依個up乜9

不過佢都係屌

up乜鳩啊

屌 問咁多野林奠點記得 轉頭又係唔答

睇佢其實都知係離地撚
下個啦

唔明個女人想問咩

屌！！離題

藍？

屌，問機場之後先問啦

呢個女人做乜9呀

大灣區撚係咪媒黎㗎

9唔搭8到一個點

屌你老母浪費時間

呢個人應該會超時

離嗮題wor

收皮啦第3個講乜尻

閪口閪面

問私人野

終於女鬼出現了

關大灣區咩事

95搭8

屌第三個做乜鳩

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅，唔係俾佢咁舒服鳩噏完吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆咁客氣呀？

咁就浪費一個quota on9做媒

d 狗官扮明
點頭
屌你老母

呢條友9成係篤灰撚

冇人想知啊

呢條中女做乜鳩

屌你老母做乜撚嘢

食屎啦呢條友

見到有寫野

C18問乜鳩呀
打手黎架

算啦 對咩話
直接同美國總統交代啦

ON9

問乜撚野

哂時間 on9 8婆

第三個自私撚 係到問廢話

第三個離題撚

畀淋病講大灣區 = 送分畀淋病依個八婆

喂！? 施政報告答問會呀？

屌佢 係咁問關於自己嘅野

都係屌既，不過離題

呢條友好自私

呢個jm9

下次有巴打抽到講野不如讀連登留言算
反正吹水就得

食屎啦屌你老母

呢條女人廢撚黎，問題都唔識問

佢咩料

曬撚曬

捉走條友啦屌

做左三十年飛雞？

自私撚來
淨係掛住自己利益

唔好咁啦大家

似係空姐高層

最緊要既 新屋嶺！！！！

佢講左幾多次自己喺機場做
咩料啊 哈

浪費時間

Cut佢啦屌
離題

關我撚事屌你老母

針黎喎

咪撚on9啦 深圳取代香港
人地信大陸既話一早就取代左啦 , 而家就係個個唔信你丫嘛

乜鳩呀

屌你係咪請槍求其搵個人拖時間？佢比人起底真係唔好怪人

知你係機場做喇屌你

屌鳩大白象同大灣區 都好

離題呀屌你
拎U啦屌你

起佢底...

講完一堆野都唔知講咩

完全唔知呢條友問乜鳩
口窒窒咁

佢咩問題都沒問過

第三個
機場唔講白色恐怖 有咩值得好講？

咩料呢個八婆

只係「民望」無咁低

冇人想知你自己嘅感受

收成期囉咁簡單

好明顯係自己人啦

藍食撚屎 冇人想知你機場做雞

第三個冇得照稿應

藍絲係咁 只有利益

浪費一個機會
屌

呢條臭閪jm9

150個最少140個係佢自己友

連登仔不在現場

霞

做乜鳩

移民囉。
犧牲大我，完成小我？
咁撚自私？

豬瘟豬瘟大鑊大鑊大鑊

呢個內定 ga la
林奠只會回應佢嘅問題就當回應左

30年？佢60歲？

死開啦

呢個女人依家最緊要唔係經濟同你份工呀屌你老母

知你係機場做嘢啦

咁嘅政治事件？！

林奠肯定淨係答第三個，就當答埋前面兩個手足

下個啦

得喇知你喺機場工作喇...

第三個講乜春？

第三個離地中產

第三個有D曲，但係算自己人既

寧信解放軍 不信Popo

知啦，你想食飯。

第三個八婆老屎忽up 乜9?????

下 下 下

林鄭d fd

食屎啦屌你
爭你老母臭閪

問乜鳩呀

佢係唔係入錯場呀 搵工番去奴工署啦阿姐

走啦屌你老母

係取代到 取代左九世啦屌你老豆戇鳩鳩

呢條友，自私到。。。

典型藍絲

我聽到r撚晒頭 係咪我蠢

講撚完未

暫時三次

吓 吓 吓

佢問嘜9

屌佢老母臭閪啦

機場唔問白色恐怖?

鳩嗡

兜個圈黎屌你啦

條友問埋d廢問題
簡單講就係驚俾人炒 冇左份工

藍C真係講句野既表達能力都無

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

哈撚完未

OK 真係自私撚
我唔想早退休

聽佢講野煩撚到 下下下下下下下下下

我自己本身點點點
我自己本身點點點
全撚部都係自己既野

ha ha ha ha 個ha好撚嘈

其實係，中立撚黎

淨係識講我份工 我做機場

做乜撚野

佢講左幾次！

er sir d fd,黎? 下 下 下 下你老母咩

屌你講乜撚經濟，條八婆乜料？唔切題

離地自私中產撚confirmed

又做乜鳩

我屌你老母

嗄完未

佢既重點咪係, 政治唔關我事...可唔可以保住我既利益

冇地位就返大陸啦

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

吓乜撚

起碼啦
唔通要特首難睇咩

頭2個唔係假人就算啦 總有自私港豬

自己友

呢條友乜都話睇唔到

第三個 知唔知香港發生緊咩事㗎

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅，唔係俾佢咁舒服鳩噏完吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

呢個真

機場撚正仆街

乜撚野比人睇低 我屌你老母

"因為依d政治既關係"

佢對眼都底睇到咩
咩都話睇唔到，淨係講咩機場、大灣區

吊，依條8婆浪費時間

佢話公司俾政治壓力打壓員工
唔夠膽屌到咁白驚無左份工姐

有咩想我問？

屌你老母錢錢錢 眼中得錢

呢個巴打咁似警察

極度懷疑150個都係自己友

話就話抽籤其實內定

咪係, 佢根本係奶共狗嚟 , 只係關心利益

講到底, 錢錢錢錢錢錢

第三個死仆街自私西

呢個講dq我一睇仲以為藍絲

新屋嶺 被自殺

係，覺得政府唔做野既中立撚

佢淨係知機場發生左咩事

睇32台啦 唔好睇cctvb 83台

我地3分鐘都要drop notes
到底林鄭點記18分鐘既問題
除非人肉錄音機

Same

軍政府係咪已經取代左政府

視而不見

第3件藍絲鬼

可以準備cap低d問on9問題既傻鳩

真係好想知果d係咩人呢

第三條好冇營養

我都係一聽先

講得好啊巴打

我聽完之後好清楚佢喺機場做

Lol我都係

點睇新屋嶺集中營
唔出示委任證 點解決

我都覺佢衣著好安全

條機場撚真係ON9

大陸閪黎架啦

無藍絲既

最尾個pt make sense 唔係政府話點就點 不過佢都只不過係唔想影響到自己嘅中產

著得藍左啫

Must

年年考第一

藍衫靚仔講得好

頭2個點都唔似啦

台已轉

一聽第一就知自己友

3/2

似POPO樣,原來係自己友

帶口罩通常自己友 驚清罪嘛

5大訴求
缺一不可

有冇人識玩呀 梗係扮藍絲讚佢支持佢警暴啦屌

藍衣黃心

相由心生

佢個樣真係幾建制

屌你，個個都咁斯文

男巴打好波

有無人識佢 想了解佢多啲

嘩，終於有人嗌口號了

未抄到啫

不停話自己係機場做

大佬比人影大頭

其實5大訴求佢都答撚到錄音機
橫掂都唔撚會答

問其他野都唔係一個壞事黎
越問越多社會問題

我俾逼睇tvb

其實問咁多答閪咩屌 明顯比佢簡來答

no stake in the society

我諗呢場之後就會全場藍絲

新屋嶺

第二個咪講咗一次

呢個問得唔好

*抽

呢個女仔講得好亂

兄弟爬山

光復香港 時代革命

第2個女仔有講

exact7ly

問完問題 講返口號呢一下 好有歸屬感

第3次啦

屌你老母呀林奠

藍衫巴打我要錫你春袋

藍絲無吹大雞叫人去？
算啦去到都唔識講野嘅

SOR，無DROP NOTE
唔記得

之前都有

同埋我諗個對話會無主題所以佢先問第二樣野手足門唔好咁緊張

冇被迫架喎 反正內容一樣

著到咁藍先安全入場

RTHK32啦

全世界轉32台睇 咪撚睇tvb

1999

新屋領

講新屋嶺

絲打講到喊咁樣

新屋嶺😭 林鄭同埋黑警 一定要還命

啱喎入嚟
暫時幾多個講咗？
有幾多藍絲

你見佢講兩句其實情緒已經上咗嚟，性情中人嚟。

各位巴打瘋狂屌第三個，咁事實上好多人，或者中立派都係咁
其實佢都冇話屌9示威者，我覺得都算係咁。
點樣拉攏到呢d人支持我地更重要。

藍絲唔會入去啦，都無問題好問，唔通入去讚林奠咩

眼有淚光

哭腔

要drop note先聽到？

jot 呀

唔通打佢？

我老豆老母: 對撚住個電話講緊係有人教對住讀啦

冇得救

一次過問咁多
我都唔記得等一個問咩啦
On9

女人？可以既話煎佢幾巴先啦

塊面閪撚到

港台個鏡頭影到林奠好唔忿氣

屌你老母分化狗

無藍絲

4黃，1中立偏藍（睇錢）

條八婆係咪喊

新屋嶺 還命！

其實點解戴口罩？
入得去，政府都有曬佢地INFO

暫時嚟講頭兩個最高汁

5個，4黃1中立

緊張姐...都知佢想問咩

屌佢扮可憐

唔想上鏡

咁多手足好感動

暫時都算有良知 不過有無d玩開辯論 講開speech嘅手足入到去 大家話對話就好有禮貌追住佢黎打啦屌

岩，緊張姐

我曲緊林奠無JOT NOTE

痴撚線, 一次問咁多題先回答 on999

乜撚野叫對話呀 ?

香港人

唔想俾朋友同事認到

竟然

個人自由嚟

讀稿讀到lur哂

點解大家d語氣咁和平？唔嬲嫁咩？

有講蒙面法

要問幾多條先有得答

依個好波

大家絕不孤單

講慢D啦

講得好！

好明顯係和理非

飛機8婆唔係中立啦明顯，比位李病入

屌佢老未 真係應該逐條答

有癲佬未?

有限時㗎
慢乜

自己開個post講

咁D仆街藍絲都無得即時起底呀嘛

唔好俾人有話柄呱

係。 香港治安聞名

rap緊？

巴打問得幾好

岩呀！
政府唔好 雙重標準囉

咁樣仲好啦，俾多啲平民講下大眾睇法感染下其他人
反正佢最後咪又係bingo紙

係囉，應該一個一個咁問答

上電視，對住極權，聽到字已經合格。

4個3個自己友

點解要有ICAC

前線都唔敢出嚟講啦，比晒資料人

yes 期待

草菅人命

似真係無做票真係抽籤出黎既d人

呢位問得最好

agger

離地中立，咩都唔關我事只為我份工

5個 4個自己友

好需要光復香港

巴打講得幾好

我懷疑可能第一輪之後全部藍絲

侮辱 草菅

林鄭個樣閪到

點拆呀

我真係好想知佢點答
30個問佢逐一擊破定點

和理非係多數

呢個講得幾好
但咬字可以再好啲

收皮啦柒婆

林鄭夠疆單到單對質啦
咁樣general咁覆有咩意義

林鄭9 up時間

光復香港

感動 收皮啦

咁多人追住警隊

咁下林鄭點回應先

抽5個, 4個屌政府

食屎

深受感動
我屌你老母

假能到

全部都係演員

而家既香港係最黑暗。我地已經盡晒力。

6個，5個屌

感你老母動咩 又係度扮七情上面？

好快 聽左六位朋友嘅發言 哈
好撚感動啊哈哈

太緊張 慢慢來

以為佢會忍唔住

感你老母動

人唔笑狗都吠

感乜撚嘢動呀屌

屌收皮啦

屌你老母又做戲扮可憐

綜合講幾點

二百萬唔係講笑架

普通市民係咁上下

光復香港！

吊 綜合講幾點

出聲了

我關心出邊場外多d

屌，講咩感動呀，好仆街

屌你老母啦 本野寫得幾粒字 扮撚晒野

好撚嘔心呀屌
咪扮嘢咪講廢話啦

岩岩開場白笑騎騎 而家塊面西到

快撚d答啦
屌

收皮啦講埋d廢話

嘔心呀屌佢老母

又背稿

咪撚扮想喊啦屌你老母

咪講無謂野啦

屌你柒婆咪撚扮無辜丫

唔洗打親情牌喇屌你老母
答啦

我屌 深乜撚嘢受感動

屌 完撚左佢算啦

好撚嘔心 扮撚曬野

時代革命

777塊閪皮眼皮就黎沉到落眼袋

講撚夠廢話未

又法治

好多真心既黃絲做唔到咁膠

林奠Er er er
er佢老母

屌你老母又係度兜

佢冇答過任何野

我入場可能會hang撚晒機tim

屌你都無撚答過問題

無人想知前景呀

屌
遊花園 屌人暴徒

廢話完未

死八婆又揀黎答

綜合幾點，咁對咩話，你就咁記者會啦

屌你老母 跟哂script

廢話有咩好聽

冇答過問題

屌你老母
曲解人意思

屌你老母又鳩up

鳩up了。

好假啊八婆

繼續遊花園

唔想聽佢講嘢

開始loop

答問題啦

哦！！！！！！林奠同popo割蓆！！！！

都話咁多條一齊肯定揀嚟答

點呀你講左十萬九千次法治啦

真多廢話

吊
又自由發揮
答問題呀仆街

復個藍絲

已經係度遊緊花園

鳩up到九唔搭八

屌 條柒婆又係度自己講自己嘢

答問題啦仆街

咁你查未呀仆街

邊左背書

又係咁 估撚到啦，咁多人問哂， 綜合答 咪又係揀問題on9答

答乜撚野呀屌你老母林奠

On9 問非所答

直接答問題啦，乜野感動果d唔想知，要喊就返屋企自己喊

咁佢地依家就係違緊法喎

咁多鏡頭影住唔好咁粗魯好d
反而影響示威者形象

同學，你離題喎

而家講緊POPO 無視法治呀！
又SPIN去前線

又個人演講

新屋嶺啊 太子站呀 CCTV呀屌你！！！

錄音機

又係啲廢話
警狗撚有守規咩

無答問題

依家咪同你講個機制唔得囉

逐個答啦 係度總結 唔知做乜9
根本就冇答過

答緊咩撚野
唔係一條一條答就收檔啦

講咁耐廢話都無答過問題

問非所答

林奠月娥首場「社區對話」 SHOW重點

閱,哦

收皮啦 一答就講左一國兩制先
答你會唔會有獨立調查委員會啦 仆街
講野有返d重點好冇

已經唔洗睇

身為行政長官對法治嘅理解同藍絲廢老一樣咁片面

答左問題未呀 屌

發表會呀？叫你答問題呀柒婆

同平時果d記招有咩分別？

問完又係遊花園

tvb屌你老母

Rule of law
Rule by law
問佢定義
仲有問佢共產黨野 問佢驚唔驚比美國制裁

屌你讀稿......咁洗乜問問題

答緊咩？？？

獨立司法？

咩環環環呀
屌你老母

冇回應過果5個市民 自己講自己野

屌 一搞法治就知佢想點
想屌示威者衝擊法治嘛
屌你老母縮番入你老母個閪度啦

變左讀稿。。。

你up緊物鳩

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅，唔係俾佢咁舒服鳩噏講大話吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

仆街啦，又遊我地花園，就遊到上宇宙啦

乜鳩都無答過屌你老母 真係對話會喎 佢有佢講你有你講仲要九唔撚搭八嗰隻

對乜撚野話 呢個對話呢?

答緊乜撚

睇左五秒
見到佢隻西眼 同又係重覆個份讀左三個月既稿
算鳩數
即係又博人完場圍鳩佢再鳩拉

屌又係同一個口吻
少少分別都冇
㗰鳩氣

佢答左乜撚野 遊撚完花園未呀

有幾難詳細分析呀

屌咪又係背稿

考說話應該會 u

屌
答條撚咩，又係到講自己想講既嘢
真係好撚on9
6條問題隻臭閪記撚到咩

我聽到 不過我唔做呀

屌拉隊走人喇

yes or no既問題,你仲傾乜野

淨係講自己想講嘅嘢
又講埋啲廢話

5大訴求佢一定唔會答
提都唔會提 我肯定

精警

答咩撚野呀
屌你老母

各位兄弟 十一要黎壇大既
用行動黎回應

講重點未?

你老母又講法治
你獲獲都話有機制 又唔容許人地唔守法
咁仆濫權既警呢屌？

佢地咁樣可以唔治？

佢答過乜撚

一開口又係官腔
可以完啦

係咪扮藍揀到入去先屌柒佢

其實都係咁撚樣答， 搞呢個對話係有乜撚野用？？？

佢根本無答人問題，
呢個會只係純粹各自講野

其實比晒啲時間市民講算喇

你有你問，我有我講
吹咩

講左啲咩

溝通係雙向㗎閪婆 回應問題都唔柒識

佢不如答notes with thanks 啦屌

其實佢唔直接講成立獨立調查委員會
可以即刻走
哂氣

直播廣告

屌佢點解可以咁厚面皮出黎唔係回應
係答佢份稿

乜都無回應過

721 831
你都識講啦
係呀大家唔信你啊
交CCTV啦 揾真相
屌你咩
獨立調查同CCTV係兩回事囉好無

屌你老母又遊花園 一條問題都無直接回應 熄機食飯算

tvb 真係on9

林鄭講清算警隊喇
大家快啲發大佢

冇真普選要獨立調查委員會做乜

林奠閱哦，你收皮啦

咪叫鳩左你公開CCTV.

睇32台啦

走啦大家
仲講緊監警會
屌佢老母

831無死人？咪撚玩啦

咪講啦淋病！留翻時間比人屌啦！

屌 你公開cctv未得囉屌

答唔答問題呀
屌你老母

屌 答黎答去都係呢幾句 仆街
講撚完未

公開cctv未呀

831 太子CCTV啦！！！
最好嘅方法！

成堆廢話, 無答過問題

監警會咪講左冇用囉屌

唔聽人講野架！！！！！！！！！！！！！

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅，唔係俾佢咁舒服喺度鳩噏講大話吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

屌你老母呀八婆

九唔搭八 乜撚嘢對話

遊花園

直接問佢回接唔接受5大訴求
唔接受就直接走

加咩撚野強呀
屌

好悶

好想知出面示威狀況

diu 仲講監警會

叫佢譴責中共外交部亂扣港獨帽子

仲監警會
屌你老尾

咁姐係唔洗再講落去啦
傾乜撚嘢姐傾

屌鳩大家唔信政府

睇32台 唔好睇cctvb呀

監你老母警會

又監狗會
乜你都知依家班人會隱暪

如果係中文說話柒婆u撚左

專家？專你老母

次次聽佢講野就好撚燥

答非所問。你係咪戇撚鳩架。

浪費大家時間
唔撚睇啦

監你老母呀

有冇文字直播

冇答過 on9

又整獨立監警會

仲監警會

五年前同五年後，所謂既對話咪一撚樣

完全9唔撚搭8

好撚好笑，又話要搵真相

仲比多幾個月時間你on99?

原來佢真係知個世界發生咩事架喎
不過我係唔話你知啊

呢啲叫對話

比監警會再過幾個月嘅工作？屌你啦

監佢個閪

完咩成呀
屌

同過去三個月講個嘅嘢有乜撚嘢分別？

冇編號呀,搵閪咩

我要CCTV呀！！！
垃圾777

監警會都無調查能力

又海專家
又監警會

林奠閱哦

我剛才已經講咗

對話=佢有佢講, 話之你

831 太子CCTV啦！！！

不會成立獨立調查委員會

完

唔係一問一答仲衰過開記者會

記者起碼都一問一答

林鄭讀稿大會

9up 完未, dllm!

仲幾個月？幾個月後手足死撚哂喇

剪緊片呀

咪得個睇字囉

屌答完等於冇答
攬炒啦屌你老母

由佢鳩up啦
等比美國制裁

新屋嶺 骨折事件呀 煲到佢要清算警隊

你有你問, 佢有佢講

ON9, 而家係擺明唔信個垃圾監警會入面D人
你叫佢地去查? 查個屁

仲好意思講監警會！又話唔會干涉監警會，咪自己自投羅網話同主席傾計囉屌！

廢話 一題都無答過

響台下如果追問佢，
係咪會即刻被趕離場

到時出黎又無結果跟住點啊？算數？

清算！！！！！！

你透明度幾高都好，冇調查權有撚用咩

可能我理解能力比較差 究竟邊一句佢係回答緊問題

係人地個po到cop 推唔起 唯有用呢個方法 sor

都回應條藍絲八婆

夠未丫，唔撚淨係查黑警丫！
係要查撚埋你丫！我塞你個胃！

講粗口屌佢好過啦 反正都係up個堆野

淨係回應機場果個

下一場對話會林鄭唔洗嚟啦
照播返今晚講啲野就ok啦

機場真係媒黎
全程唯一回應係機場果個

好波
仲監警會
你肯定想全香港市民對你徹底失望

一題都冇答過

其實對話會有咩用途？
完左對話會有咩事發生

佢講嘅野同普通記者會講嘅野有乜分別

優勢
成兩年前都無晒啦

我想問佢回應過d乜？

自打嘴巴

又係機場

監你老母啦
721班狗停左職未呀

屌 佢咁嘅答案 我唔聽啲問題我都答到啦屌你

考第一咪又係背書

講人話呀 仆街

冇回應有冇高官要問責

機場嗰條友真係累事

香港人一直都好高質
係對你個垃圾桶政府冇信心咋

人肉錄音機

講公務員都唔敢講狗 屌你老母

先禮後兵，冇理由一開始就DLLM. 後段就好難講

佢一個頂左五個手足

搵你老母信你監警會？

仆街。
又係曬時間聽垃圾

雙重標準

完

只許州官放火 不許百姓點燈

一邊話守護法治 一邊容許班狗咬人

市民就係違法 黑狗就係違規 屌你老母臭西 厚顏無恥

佢唔識聽中文定點？定佢唔識用中文講

撚有人支持
收皮啦

屌你地咁積極談判做乜鳩

在場個150個真係好高eq

完全無諗過有獨立調查，仆佢個臭街

獨立調查委員會係由獨立法官主導, 唔係由你個個毫無公信力既主席搞
真係ON撚鳩, 仲監警會, 搵共狗去查共狗? 你老母

岩啦岩啦 你咁答一定更多人出黎屌柒你

香港個考試制度咪就係齋背囉

其實睇呢場對話主要都係想睇下入場問問題嘅係咩人，因為條八婆都係唔會答到有用嘅野！

講到口臭 冇力了

冇人拍手

講到監警會開晒波咁
姐係成立獨立調查委員會無可能啦
五大訴求 缺一不可 咁唔撚洗再繼續講

希望下一輪啲人aggressive d

咁都有人拍手？

監狗會都話無權
仲要比幾個月你出報告

拎張bingo 紙出黎 一撚定全中

有回應咩？

遊花園, 9 答

外患

林奠一講野 呢個場就死
手足一講野，即刻勁多人回應

有藍絲未

其實佢係唔係號召緊929 101

拍乜撚野手掌

佢堅持佢既監警會 今時今日仲繼續叫人信監警會

冇撚答過呀

冇答新屋嶺

background唔洗講野？

比我係黎緊既手足逐點屌佢算

垃圾

答一個唔撚關事嘅 當答咗手足
屌

好心你知自己錯就改啦
八婆
又話變又話唔改機制
想點呀

不停背稿
咁對話黎做乜

抽野果個係無線主持？

你咁對話點撚有信心啊仆街 閂機唔睇

呢個有火

好火呢位小姐

林女士

有媒架
唔好燥

前無線主播
依家好似入左政府

唔好再問問題啦！留翻嚟屌佢地班撚樣！

話說個主持人好熟口面，邊個嚟？

好有火嬲到手震

會唔會兩個鐘都得要讀一份稿

Tvb

有火呀

加油呀呢位小姐

好似係TVB做既?

無線呀 政治助理

吳景俊 好似係

林女士
散仔會長林大總統

吳景俊？

算啦 個個啄住佢
佢又係遊花園

前cctvb 主持？

有啲火wo

呢個姐姐好有中氣

聽完第一輪，又係曬時間嘅遊花園講話，邊有對話？
一開頭已經強調係分享

笑死

前CCTVB吳璟俊 入左政府做高官

屌佢就啱

正 呢位絲打有火🔥

藍絲出現了

根本唔係對話 無論台下講乜
林鄭條柒婆只係讀犒

呢個火火地 好呀！

你同我聽清楚！！

習主席恥與為吾

呢個好笑

聽完777廢話式答題,我情願在場黃絲直接屌佢算

又係答呢D
唔係針對性一問一答 根本6個人嘅問題都可以一次過輕鬆耍走哂

黎料
沖呀

呢個掂呀！

姐姐好波

藍絲係咪唔識申請對話？

屌呀, 屌鳩佢

直接罵佢啦，反正都係鳩up

有術

怒屌！

好擔心呢位市民出唔出到去

好波

姐姐

呢個絲打好好笑

好精彩 姐姐

即場屌佢仲好

屌你正啊跟

怒屌

藍你老母

黎個姐姐好波 屌得好

港獨之父 梁振英

正呀

OK 一陣後台槍斃

港獨之父

好火啊

好有力

原爆林鄭

希望呢個阿姐可以平安出番嚟

習主席同你恥與為伍呀

呢個有D火

好波！

呢啲拍手先岩

枚來丫嘛，即現場有藍狗係度，
呢類人一定會忍唔住拍手

恥與為伍

習總都唔要你

J死我喇 呢個唔係問題 係屌9佢

講得好！大快人心！

天怒人恕!!!

呢位女士 引經據典 字字鏗鏘

連習主席都拎出黎

柒婆心諗150個都混唔到藍絲入黎屌你老母

出到，不過直達狗屋

sor岩岩聽佢講我地既國家

恥與為伍！

呢位姐姐好勇武

保住佢啊 完場要搵番姐姐

好有火

識玩啵鬧得

習豬席

呢位姐姐個眼神好兇狠

憤怒的民眾

一地精

林奠塊面黑撚到
姐姐好波

佢好激動想減咁

終於有位講人話嘅！

佢講到想喊了

型到仆街

伊館入面啲狗stand by咗，等緊姐姐走了

真係禁撚住佢離屌

正啊

五大訴求 直接開火

咪係 淋病出黎個陣拍手 即刻唔想睇

姐姐好有火

岩岩個位都講一國兩制

屌得好好!!!!

屌姐姐仔好撚到肉

搵野掉7佢啦

特首黑面了

好擔心依個姐姐
好似篤中左林奠死穴
落9佢會無得出席70周年

150個送中 一個都不能少

但呢度更加冇人理

習大大幾時同林奠割蓆

勁野

好驚佢人身安全

呢位姐姐講得好好
直線球

正啊

Charming

笑左出黎

用國家主席大佢

習主席都恥與你為伍

姐姐好正

啱呀直接CCTV啦

如果拎埋恐怖分子都會承認責任,但警察就唔認數

怒屌!

姐姐真係好嬲，我地都係

點解？ wtf ?

應該個個人都用呢種語氣問

哇 好直接

屌得太好了

全民記者

有晒個人資料
唔驚俾人秋後算帳咩

依d先似樣嘛

錯手負皮左sor

姐姐好有火 思路好清晰！

E個呀姐 好撚正

有料

屌 我濕咗

原來佢無份上去嫁 呢個姐姐有料

追問緊新屋嶺點樣增加透明度

點解香港有咁正既姐姐

香港加油

笑左

開佢波

柒婆本來係咪諗住今晚聽完藍絲話撐佢 撐修例 然後聽日宣佈順應民意重啟修例程序

核彈 BOOM

對條撚話咩 根本就係想製造假煙幕 轉移視線

呢位小姐 有上連登

直腸好野

火爆姐

繼續錄音機
Forever

加油 我地全部人都企係你地身後

勁

好型丫

第一滴淚 唔好畀淋病搶左呀

之前唔係話有訪京團？國慶後？

呢個姐姐好撚勁

呢個女士極有料

講到林鄭喊

完全無新野講，搞黎做乜，真係當香港人狗咁撚

現場嘅有機會直接屌鳩佢啦，趁佢今日冇得掉頭走走呀

多謝姐姐

拍mud9呀屌 圍住佢黎屌啦

廢老唔識申請

好多自己友

要保護佢地
好驚佢地俾人秋後算帳

姐姐真係mvp

屌得好

真心 米燃拍手比777

廢老點組織3分鐘問題啊

咩料，續條問題搵？

冇飯盒搵鬼黎咩
唔洗返工咩

問到第幾個？好似暫時全部屌

爽撚到！！ 一嘢屌過去

有火到過左時都stop唔到佢
係等佢講完先講到過時

呀姐好yeah

7:1

第2輪第2個

驚都要講啦呢啲嘢

我都好撚嬲
我一邊聽一邊up頭

呢d 場合有道理唔夠 仲要有火 姐姐好野

機場返工嗰個咪唔屌佢囉

藍絲嚟了

一輪幾個？

個阿姐好勇 會唔會出門口被畜蟲或特工坐洗頭艇

好想有個碌撚咁霸氣嘅人屌鳩佢

林太哭了：第一個藍絲你喺邊

C46 做咩唔發言

房屋問題出現了

不過係自己友

冷靜啲

其實可能改變下策略 下次個個頭先入去屌爆佢

淋病隔離啲人坐係到做咩

6個，ABC區各2個

一登就出

呢個似藍

乜撚嘢房屋問題啊？

其實佢講黎講去又係錄音機
我地講黎講去都係錄音機
Forever

藍發言了

supreme

藍呀藍呀。

扮中立？！

藍絲黎了

暴你老母

藍C？

喂 呢個藍到出汁wo

有樣睇

出現了

煤

中意撚

陪屌

又屈

WTF 咩房屋問題 咩暴動阿

藍屍仆街死啦 起身果下扮撚曬野屌你老母

藍到出晒水

屌你老母 媒黎

可能想問既野已經比人問左

扮忠男的來了

可唔可以講下重組警隊
唔好再獨立調查委員會啦

扮黃咁屌大家 扮中立

中立撚

屌藍絲黎架下話
又暴動
又話議員參與要辭職

藍絲出現了？

大家冷靜啲
現實大家知黃多過藍

終於有媒了

藍到出汁

一開波聽到房屋問題

屌你老母9唔搭8

藍絲出來了

藍撚到仆街

屌 藍都嘔

暴咩動啊你老母

呢條死八婆收皮啦

垃圾藍絲

藍屍

藍

收皮啦 暴動?

食屎啦，屌你老母

李慧琼子囉

Set台畀佢收回土地

嘩你老母,藍到發黑

即刻搵個藍絲黎中和下

呢條女有病

屌，你最撚成熟

屌你老母

其實重點係真雙普選啊！！

何妖 屌你老母 點你名呀

咁都比佢中左個藍C

藍到嘔

一句暴動出賣左佢 咁低級既佢

呢個西婆

藍啦仆街，暴你老母

偽中立撚

到今日都仲講緊議員

仆街

終於比佢抽撚到個藍絲啦dklm

屌你就未成熟！

怪獸家長咁嘅樣 西到

C鳥

佢個樣閪到呢

哇⋯做佢仔女不得了

好撚藍 做乜鳩

藍絲 ： 學生唔應該參與政治

你無腦全世界要跟住你一齊無腦？

係啦全部大學生都冇腦
得你最有腦呀傻閪

食屎啦 我屌你 藍屍

神獸

又有一隻鬼出現了

屌你老母臭閪

典型藍絲廢老思想

好撚醜樣

何妖呢？

我發現佢只要每輪發問有一個藍絲中立撚發言就得

老師，社福，議員，學生 都要調查

高手！

終於有廢老

媒嚟嘅屌

藍到仆街

18歲唔比投票lu
40歲先投啦不如

最好睇呢d

西面人

你老母藍絲

弱智

屌宗教團體??? 佢咁夠膽

第一眼就覺得似藍啦屌呢個73陰

得起底啦bitch

乜撚嘢學生唔應該接觸政治

CAP圖~~~~

屌 我想問佢抽出黎 有冇show出黎係真係抽到佢

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅? 唔係俾佢咁舒服喺度鳩噏講大話吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

啱啊，唔單止警察啊，何君堯條仆街都要包埋

勁藍

死藍絲返去食屎啦

廣東話都講唔撚正屌你老母

佢挑戰法官

你屌啦 我想打鳩佢

藍屍有樣睇

TVB都cut9佢

起佢底啦屌

柒婆應該最期待都係有痴線阿伯撐林鄭撐警隊開真槍殺示威者

真係弱撚智

藍絲

藍C 真係有樣睇 好撚樣衰
對比之前個幾個姐姐 真係唔同

Sor 9 比佢fake 2野

臭雞 做媒

用得暴動呢個詞,唔使做係咩底

廢藍屍

你低智商 就代表其他人都係低智商

藍絲出現啦

唔好話我話
一陣777一定針對回應佢一個
其他又無視

原來係689條狗

你望下你眼前班官先 你係咪覺得佢地好成熟?

藍閪

呢個藍定黃
曲到圓

聆聽藍絲既聲音

好撚藍喎

嚴你老母西

呢個真係藍上腦

呢隻藍絲全家仆街死啦

咩人先有資格講政治啊屌9你

你on9唔撚識政治就話連大人都唔識

番鄉下啦屌

噏乜鳩呀藍屍

屌你死藍絲

干擾司法獨立

勁西 收皮啦EE

藍絲來了

要幫手搵老豆老母

又係我食鹽多過你食米論

恢復中史？佢未撚讀過呀？

呢條八婆唔讀熟稿

有任何一單案判咗啦咩???

藍到仆街喎

香港國

過鐘啦阿嬸

呢個over咗

你老母就思想唔成熟

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

人一藍，_____

起佢底睇下佢咩人黎la屌

dllm 仆街藍嘅

來了 來了

起底呀屌你老母

屌你 國民教育

教育部大陸架

條帶同其他人唔同既?

做乜鳩 呢條友

教育部

屌你老母 鄰國臥底

乜撚野逃犯呀

收皮啦個阿姐

佢想出名應該好多人幫到佢

佢講乜鳩

起底 貼連儂牆
Btw佢有椰菜花已fc

我都好撚期待呀
好想睇藍絲自取其辱

屌，去城市論壇啦

好多藍絲拍手

佢喊唔出喎

每一個抽到嘅都唔好放棄講野嘅機會啊

係，呢位女士好出色，我支持佢成為國家領導人

記者都屌 屌港台 現場有人拍手

又假記者
為禍人間

屌，好撚多藍拍手

佢講嘢啲節奏好難頂

國你老母

柒婆救兵到

屌呢條偽中立撚講啲嘢難聽到

屌你老母 C組唔發問嗰條友 你食屎啦

畀左個 quota 依條撚樣 ?

陣間唔洗聽 林鄭淨係會回應佢

“出左咩問題”個句
有大陸口音

好多藍既拍手

成班藍屍屌啦星

竟然有人拍手

藍到黑

有無人即刻屌尻佢 唔該

痴撚左線，呀姐暴走

這女人肯定五毛

有中史嘅話你死得仲慘

哦拍手嗰啲都係藍絲
出曬黎

國乜撚野民教育呀屌

戇撚鳩

咁撚多人啪啪啪

弱智藍絲去攞張白卡返屋企啦屌

佢以為RTHK係CCTV?

而家見到既比例意料之中

咩料衝出黎柒都有

屌 學生思想唔成熟？？？一定成熟過你啦on9
係班學生令到我地覺得年輕一代係有未來架

係好多

頭兩行全部藍絲拍手，RTHK即刻zoom埋去

咁撚多人拍手 會唔會太多藍屍係場

好撚多藍絲

屌佢老母 同記招有乜撚野分別
答d野一鳩樣

呢個藍絲 地圖炮

痴撚線藍絲

食屎啦你rthk

哇 呢條友 藍撚到發黑
聽到打晒冷震

藍絲多撚到

咁熟面口

好多媒拍手

人一藍，_ _ _

香港電台 記者發牌?
政府自己請架ON9

咁撚多

嘩,監管記者

藍絲真係on99 point 都唔想同佢討論

好大聲

屌啊 係咪拉布

現場藍絲多撚到

邊個拍手，好撚多藍

嘩咁都得！呢條妖人代表極權㗎？！

嘩咁撚多人拍手

唉死得
下個仲要和理非

好撚多藍絲拍手

演員黎？對住稿讀都讀到咁柒

拍手都係藍絲

便無腦

D藍出曬黎拍手

會唔會咁岩"抽"到咁多藍

咁多藍絲拍手 證明呢到d人擺明西選過

咁撚多人拍手掌 cls

係佢就可以3分40幾秒！
我地自己人就3分幾就cut

Cap 圖呀

可唔可以睇下佢facebook like咩page
其實就可以全部blk撚晒佢

啲藍出現了

屌你擺自己人落去讀書咁讀

讀到1999咁

仆街無人影低條8婆

班藍屍狗顯哂形

好多藍絲拍手 仆街

似笑鳩佢喎

好多藍屍。呢條仆街藍到

LM

屌你老母，成班藍拍手

中文講順左先出黎la 卡卡lala咁

讀CY Facebook

笑鳩佢戇鳩呀。係香港電台主場講要整頓香港電台。

拍掌呢批藍狗

拍手笑鳩佢咋下話

屌咁撚多媒

有恥笑聲先拍手喎

好彩又多個黃絲

On9
你聽真d人地問咩啦
句句有骨嫁

一國兩制，好天真

痴撚線，啲媒現晒形

好多藍、鬼

黃絲
有樣睇

幾時變咗香港電台主場？

呢個幾七情上面

咁多人發言
係得個垃圾藍絲口疾疾
一D組織都冇

笑死 藍絲 又搞香港電台

唔撚洗睇，柒婆肯撚定集中回應條藍閪

呢個和理非高質呀

3分鐘

呢個和理非直線抽擊

呢個ok

呢個有啲point

呢位姨姨個樣都好過上一個八婆好多
好型呀姨姨QAQ

呢個高質，屌林鄭唔洗稿

教育部

8個黃 1個中立 1個藍 其實都似香港比例 有8成黃

啲人笑鳩佢姐
話要收rthk皮

分你老母咩

屌林鄭人人有責啦

藍既係安排入去
抽出黎既根本全部都係黃

一下就知有幾多藍屍
可以唔洗再睇

佢屌林鄭假對話真演說

成日講黃藍有樣睇 我信啦今晚

呢個和理非ok wor

有無人問林太你幾時死？

藍色衫頭先話支持一國兩制嗰個都有拍手

ok我收返
和理非嘅戰力

個樣似藍

好撚型

廢青論呢

講得ok wor

好！

政商界3個鐘都俾你講

真．和理非

有point和理非

好波 有良心既和理非中產

事頭婆

明顯揀左人入場

中年大部份係中華膠可以理解 因為中年同青年經歷唔同

藍屍加有人扮插佢 應該係鄰國想搵佢祭旗

黃真係有樣睇

佢除眼鏡個下 個樣好似7婆

依個姐姐話佢抽唔到即走 因為話林尊都係遊花園 唔洗曬時間聽

藍絲真係腦殘啲
講親嘢都一舊舊

屌，咪撚係度曬時間講3分鐘，直入主題屌柒佢喇

和理非全面進場

唔似

和理非

講得好好
尊重係發自內心架屌你老母

開場白扮下野

對答係fit黎fit去

正 玻璃心 串得好

阿姐好波

喂係wor，唔駛稿屌佢堅高質

中立偏黃

呢個姨姨，好正氣

咁玻璃

好勁

和理非好高質

呢個姨姨好正！
證明社會各階層都有黃絲

聽到有人講人話, 就係好開心,
尊重唔係咁樣架

暫時抽都多黃

RTHK係反映事實 傳媒唔係幫國家發放消息

呢個年齡層未思想激化，仲係好有邏輯

玻璃心

fit 佢啊

呢位女士好高質 好欣賞佢🙏🏻🙏🏻

i love 和理非ee

呢個撥頭髮好sexy

姐姐啊

策略
黃絲 抽擊 前面 藍絲

個個揸住個兜

但岩岩藍絲都支持獨立調查

呢個姐姐 應該好高學歷

RTHK 唔係央視D 19野

你睇下有幾多人拍手

呢個姐姐好溫柔

問她有否嘗試過被警棍照頭照腦打.

暫時1深藍 1淺藍

勁，即抽擊

濕左

呢個姐姐靚過頭先個藍絲好多

依個和理非 係朋友,朋友越多越好

其實 發自真心既野 真係唔駛稿

呢個和理非ee好岩

姐姐唔洗稿好犀利

agger 撥親得都

Fit fit 豬

好撚高質呀屌

熟女感覺
好想將來可以成為呢種女人
好索 好有條理 一針見血

個個揸住個兜？

一個好既從政者係要識凝聚！

公投

唔睇稿

高質和理非

呢個勁

好撚勁

好撚正
姐姐好正

句句直線抽擊林鄭

好有質數 係咪D 咩咩咩高層

SOR
姐姐好波

respect

似 心理學 / 教授 嗰啲

依個真係mvp黎

當然啦,有公投係最好

fit 爆佢

好想佢做我老細呀

垃圾桶昏迷左

呢個靚女掂

場內市民屌力唔夠哦！

屌晒我內心想講既野

好正

好撚高質

終於有人提公投啦

呢位姐姐一定讀好多書
唔撚似班藍絲日日屌老母

姐姐講得好

景進比藍絲講咗幾耐? 景進比佢講到過鐘都唔提過時間。之前嘅黃絲都講你講咗三分幾鐘

姐姐好型 有文有路

好多人都講得好正

條友似大陸落嚟 以為官媒係國家政治宣傳機器

睇拍手就見到 前藍後黃

普選呀！

姐姐好撚正

好高質

真普選

公投 真普選

高學歷和理非姐姐

呢位姐姐似missy，有文有路

又閉門

和理非mvp
等睇勇武mvp

閉你老母

點解閉門 暗決呀？

姐姐好正 冇坐低

呢個姨姨講野

無懈可擊

撥頭髮

好撚勁，一步退一進

姐姐高汁

閉門

呢個阿姨適合從政

閉佢老母

一定係上流社會人士

D港女贏哂
無港男

屌你3小時深度對話可以，但要閉門

點解深度對談唔可以開門
閉你老母

講雙普選，WIDE鏡見到好多人無拍手
證明真係有鬼滲入

好撚凶 個樣

好撚感動, 就算唔係公投選特狗

公投今次問題既成敗 同方向 都已經值得公投

共狗黨有種就公投呀

其他人AFK左

閉門捉佢地去打？

呢種先算堅和理非，和平主義者，但說話堅有質，鏗鏘有力

高質

閉門打獲金

閉門wor..入面發生咩事都唔知

深度互動 屌 閉門 收皮啦 柒婆

呢位姨姨好好波

尊重係發自內心
管治者係要營聚人心
依D真係講得好岩

其實只係有文有路 暫時MVP

深度唔一定閉門dllm

條仆街777又遊花園

啱啱講完叫一人一票呢位阿姐掂

唔睇稿都咁勁.....

點解深度要閉門！
我地就係要開放平台深入對話

公投ok 唔要你對話

一人一票都反證明真心白痴

屌你咩！閉門俾你要脅咩

閉門 支槍指住你個頭
講丫 講丫

Disconnect

夠薑send email比我

深度但閉門
又想黎一次喜帖街嘅招數？

其實做得最好就係we connect

聽唔夠？
屌你老母
五大訴求啊仆街

高質和理非

真正港人精英

香港97前的確係出到一d高質素既人
正如呢位姐姐 有思想 有批判性思考
但同時間出左好多
因經濟起飛而賺到錢既吸血鬼

姐姐好勁，迫到佢要出聲

呢個姐姐好正 由內而外發出黎既美麗

左耳入,右耳出

呢個和理非姐姐逼到佢彈起身回應

呢個和理非好有質素！一定好高學歷

喊未

鱷魚淚

點會disconnect

connect全球反共

痴撚線 咩叫國營電台做返佢應該做嘅野
成個concept都錯撚晒呀

都有，但講野其實不嬲都係女性強Ｄ

一人一票呀屌你

Dklm，黃絲姐姐講到我濕晒

我話隻眼啊

777喊唔出？

用心去聽！！！

笑撚左出聲

真係勁
正面回應
林鄭就9 up

呢個姨姨串返啱啱個藍絲

呢個姐姐好呀

閉門 死撚左都唔知咩事

回應？？

深度閉門

第一次喺呢啲會度有嘢學到

真心佢connect得好好喎

點解冇人噓佢，仲有拍手聲

笑死 講起we connect, 佢又真係做得好好 我地全部connect 係同佢disconnect囉

啱呀，高質又點
on9 777都係唔會直接回應

笑撚住回應，仆你個街！

佢講完閉門後 又講垃圾

和理非中佬

回應左咩

今日我地主場

啱啱睇？

又要人理解你
你有無理解過我地？
on99

但完全唔答

想喊

聽佢老母 人地問你公唔公投呀

前面成班媒

應該咁講
冇讀書先易藍
而佢地最鐘意講大學生讀屎片

真行政人員表現

基本道理黎, 只係藍絲永遠唔會理解

黃絲肯入去都唔止和理非，直程係斯文果種。

高下立見

全部都好驚

屌 777根本無答過

又藍

個個都好有錢

肯撚定有大量鬼啦
係咪真抽籤都唔知tim啦

用得和理非呢個TERM

點睇都係自己人 只係大家條底線唔同 企既位置唔同

WE CONNECT!

其實好感動

公義
公平

衝出黎扮回應

0 回應

聽呀聽呀
聽完唔process唔做野
你有你講 我有我做囉

林奠其實做到WE CONNECT
佢CONNECT左我地全港黃絲

黃藍之分，高下立見！
藍自鳩私

成日講咩信心乜乜乜
冇晒啦
講啲實事啦好冇

避撚曬，答撚到咩佢

咁叫笞咗?

咪騎劫啦，都話五大

新屋嶺2.0

接你老母
收皮啦

政府固有技能

UM ~~~~~~~~~~

都話缺！一！不！可！啊屌你！！

聽到一頭霧水？林鄭閱哦。

not one lesssssssssssss

呢條友係咪左膠黎

呢條友自撚私

真普選先係最重要

個個人唔同，佢的確講事實

五大訴求呀屌你老母

段回答完全無答過任何野
浪費哂岩岩個高質發言

好可悲,個委員會有都可以做唔到我地想要既效果
只係拖時間

屌到話五大訴求 咪亂spin啦

自私撚

佢自己都話五大訴求 點解會兩個訴求就接受

屌你老母
五大訴求, 缺一不可, 唔識字?

和你個非！
缺一不可丫！

屌你老母收嗲啦

屌佢老味 五大訴求缺一不可啊 分化撚

唔要袋住先呀!!

係定係媒

有冇人直接問佢
咁樣都仲叫對話？
20個人問完佢點可以逐一回應？

叫佢收嗲啦

你咁講點對得住死左既手足呀哥仔......唔洗強調係和理非啦 藍就藍啦

左膠黎

臨記

離地中產

成立獨立調查委員會唔撚係務實
係忘本

屌你老母義士係condom呀？

當港台係朝鮮中央電視台

屌，講咩自己和理非，
講咩做左其中一個訴求呀，
咩淨返 4個呀，
五個訴求佢都無做到呀！

中年人 務實派係全港最多人嘅心聲

普選呀港豬！無普選只會有下一次反送中！

收皮啦自私啊叔

知唔知自己講緊咩？

沈默大多數
屌

你係驚定和理非呀屌你老母
想騎劫？

個廢中好撚廢

食屎啦 缺一不可呀 偽黃絲

呢位哥仔憑咩代表大部分香港人講 唔要五大訴求都接受到？

又暴咩動

仆你個街藍嚟嘅

屌唔係話和理非就掩飾到喎
覺得係藍
仲沉默大多數(幫港出聲？

缺一不可阿

沉你老母 大多數都要五大訴求啊DLLM!!!!!

知唔知咩叫五大訴求 缺一不可啊?又當義士係condom啊?

not one less 啊

你又知自己大多數

轉頭會唔會有人講返五大訴求缺一不可

無可否認

Nds呢？

離地到仆街

有獨立調查委員會但無普選都無用

屌你老母割蓆撚！

大陸人？

大陸仔

屌, 支拿人黎

又話自己唔代表人，又話自己係沉默大多數，食屎啦

藍色和理非

廣東話都講唔正

自由黨支持者唔撚係和理非囉

大陸仔？

鄉音？

大陸人黎啦

新屋嶺呀

屌 又係到扮淺黃 中立

高招，黃扮藍 仲騎劫埋沉默大多數

普選啊

口音都知大陸狗

缺一不可啊！咩沈默大多數既意見！屌

一聽就知係新移民

佢其實講中左一班中立派既心聲

你個下一代大個左 香港都差唔多玩完

內地=國家 ok

Nds??????????

啲口音想點

左右2個官，字都唔寫粒，心諗，收工未

成件事似想迫狗隊答應成立獨立調查多d

死撚開啦 大陸仔

大你老母閪

口音係支那狗

返上去啦大陸喱

大陸人
屌你老母唔講香港講大陸呀？

on9
務實?
我地死左咁多人
咁多人重傷
仲袋住先?
屌你老母

我諗啲人拍手都係尊重姐
我唔撚信咁多藍絲

廣東話都唔正

大陸哩

大陸仔走開

藍都讀稿，不過藍營都係咁放風叫獨立調查，popo 應該死期不遠

大陸仔黎

收皮啦大陸仔！！！！！！！！！

大陸喱 屌你老母

香港人唔關心香港咩？

好怕d強調自己係和理非既人最後剩係識諗自己

發咩展

香港獨立去建交囉

新移民出場

大陸仔 講野都唔正

哇屌。大陸喱

佢入黎做咩架？

屌 大陸閪 死撚開

講正d 廣東話先啦大陸仔 唉......媒都唔識做

大家留意 逢係抽C 係藍絲

呢位廣東話都未講得正，不如返上大陸圍爐啦

新移民效應終於發威DLLM

屌你咩 呢個野唔撚係for 香港係for咩呀支那

前邊 走啦大陸仔

藍

死返上大陸啦

人地和理非，你又和理非
差咁撚遠，你羞唔羞恥

唔好屌住先

大陸仔
幾時講大灣區呀

大陸喱

所謂既中立派都係自私撚

大陸佬走開啦

同佢講經濟做乜撚

香港人？？？？？？？jm9

講咩撚野動屋啊屌你老母

香港唔係淨係自己 on9 藍屍又發表智障言論

新移民
廣東話都講唔正

條友做乜，佢以為自己有3個鐘？

死大陸仔

話都未講得正呀你

嚟到香港之後啊😂 福建？

唔怪得分區

屌 青年人就係內地人？屌 唔講警察講乜啊？

屌你老母。
呢度香港嚟㗎 唔講香港講乜撚嘢呀

香港唔講香港?

講得出沉默大多數咁既terms 一定係媒啦

呢個會談唔關注香港要關注邊度...

大陸狗想用經濟轉移視線
後生仔唔係恨錢呀屌你

返大陸啦

關你撚事呀死大陸仔

呢個係唔係曲線藍絲?

大陸人完全都未了解發生咩事

基黎系數

屌你收皮啦
入撚錯場??

躝啦

呢啲根本戲子黎 成個對話會都係為左帶風向 搞分化

屌你出嚟教書？

打柒佢啦

屌你老味大陸仔
廣東話都未講得正
依家呢個時勢唔講示威唔講暴力唔通講結婚生仔呀

六六六 返大陸啦
今日都唔係講呢啲

香港d房屋就係俾晒你班仆街新移民搶晒
死番去大灣區啦 大陸仔

返大灣區住啦屌你老母

考oral條題目叫你討論中學生應否談戀愛
你話不了我今日想討論下今晚食乜餸

基你系數

講乜撚野啊

講左成分幾兩分鐘條友咩都冇講過

死開啦大灣區

收皮啦賤畜大陸閪

呢個大陸仔

離哂題啦 大陸仔

個大陸仔講下廢話比林病spin走
覆左佢，前面後面果幾個聽唔到luuu

數據西

你信唔信佢講3粒鐘都無人叫佢停？

又比機會佢回避新屋嶺

黎到香港 屌你啦新移民

屌支那人

支那仔入錯場喎

夠鐘啦

死撚開啦大陸仔

我諗今晚9成問題都關獨立調查

但林斯都可以做到0回應

真係好打得

講乜撚呀大陸仔

想講乜撚野啊 重點呢？

果然c都喺藍

屌你講mud9呀

大陸媒來了，林 會答 房屋

香港房屋關你撚事 死翻去大灣區

大灣區 おん9

頭先個阿叔 小市民 收成期 想獨善其身都情有可緣

不過連呢班人777都可以挑起到 證明真係絕大部民意都企係政府對面

論文？ 咁愛國返大陸啦

常識堂？

屌你老母廣東話都唔撚正對乜撚野話

入黎dum波鐘？做麥勁

學講正啲廣東話先啦！大陸仔

鄉音大劣人出場

所以你想問乜

數據西

走啦大圈仔

仆你個街，發你老母個展咩！
政制都未講得掂丫

我屌你啦
講數據?呢D野我唔撚知?我係香港人呀屌你老母
九唔撚搭八

大陸仔走啦屌你老母

噏乜撚啊

躝啦支那人

根本所謂既抽150個人呢件事已經係9up
有咩可能成個場都係30歲以上既人,仲有D係阿叔

返大灣區啦

屌返大陸啦

前面幾個土生土長香港人
你個大陸仔返去執牛屎啦

護旗手

死返去大灣區,黎香港托柒

講緊乜野？

死返去大灣區ok

嘩屌 做緊LS卷？quote 曬數據

香港嘅Central

大灣區，大你老母個閪

其實佢個重點係咩

走啦廣東話都未講得正
你以為你背緊wiki阿？

唔識英文咪撚讀啦

屌你老母大陸狗

屌又話講經濟？

有無人計時如果藍絲出聲，係咪都係三分鐘就會截

又國旗國徽

屌返大灣區啦屌你老母 香港對話會關你撚事

香港都未搞得掂，跳乜撚嘢出去呀！
返大陸啦

係呀係呀 國旗緊要過人命呀

如果有人話無鬼+真抽籤的話，我諗無乜人會信

番大陸啦仆街

呢到係香港呀屌你老母番上去啦

又係媒
仆街啦

3分鐘完未呀

大陸人 邊有資格 出席

屌你 大陸狗真係好on9 我燒撚左成個香港 都唔到你心痛啦 個香港我嫁

講乜尻？？

好撚難聽呀你老母

死返去大灣區

條友on9
香港人點會咁講

咪撚講英文啦 好撚難聽 聲嘈喎

我見到你仲痛心啊

屌你老母
香港唔撚係靠旅遊業搵食架
on撚柒鳩

媒黎

好難聽 唔講口音 D語調都好想打撚7佢

死撚返蝗蟈啦 on9 藍屍

大陸仔講咩英文呀
咁唔愛國

唯物論撚

佢係咪on9咖

支那人心痛乜撚香港呀

暴力死人吾講
講件死物做嘜

中環既central

重點呢

你去錯地方呀
你去大灣區發展機遇青年對談會啦

Con con con con柒標唇

大陸五毛泥,有機會係小粉紅

不過都係安插入去既演員

大陸哩，收嗲啦

屌你老母中英文都未講得正收皮啦 腥嘈地鐵站

啲口音⋯大陸閪？

同新華社記者問冋一樣野

又一個國旗＞人命嘅撚樣

佢Ｄ廣東話好撚難聽

年輕人只見棺材呀，仲房屋都on99

連hand人

正苦搵年輕人
要搵大陸仔出黎講
真係好可悲

講咁耐野，個問題同啲數據完全冇關係

完全唔知佢想講乜

大陸人 收皮啦

香港腥嘈

''我都係睇左d數據
食魚呢就16%，食豬就30%....''
on99

屌你真係林鄭都o左咀

走啦屌

佢哋真喺以為冇咗自由行會死

過鐘啦仆街

比晒位林病讀佢個屍政報告

香港唔掂咁你咪帶埋你啲大陸同胞走囉

核心既內圍 !

大陸喱陷家產啦

人死唔心痛
中環同支旗就好心痛

關樓咩事呀on9
我屋企都有車有樓 3個收入都唔低咪又係出on99

大陸仔好嘔心

大陸閪淨係識講錢

死返大陸囉
落黎做咩撚

叫中環就係中央

死大陸仔扮香港人
唔講下送中過左冇幾多億呀 llm

屌講咁撚耐唔個講乜9

唔係你屋企梗係咁講啦
你只係班想搶香港資源的人

我老母都屌個大陸仔離哂題

請在五十字內總括一下你的論點

去死啦大陸仔

又比位佢入

聽完隻蝗講嘢拿拿臨彈出黎

連民主政制,安全既環境,言論自由都冇埋
維持未來既最重要既因素都冇曬
仲講咩房屋,就業?

你老母 死大陸仔你死返去啦
仆街7婆比香港人對話 你抽個大6仔入黎做乜9

支称賤閪

根本係戲
又係答左尾先

靠6千萬大陸低端人口旅客

我哋唔似你呀 大陸仔
我哋要公義 民主 自由

屌我睇完佢即講 年hand人

綜合藍絲緊張既野：錢

根本旅遊業只係佔gdp 幾個%咁大把

全部臨記

收皮啦大陸狗

那

屌佢老母語音出簡體字嘅喂

又多個媒 仲要咁明顯

總覺得係收左錢叫佢來問

其實真係差唔多

典型支那思維: 你哋搞事因為上唔到樓

你咪撚再哽咽啦仆街

與籃絲對話

一國兩制冇變質呀
係你未見到佢最差果面

唔好比條大陸仔SPIN走左

101前搞個垃圾對話出黎就係想製造假煙幕 轉移視線

香港靠金融同貿易
零旅遊都未死

第二輪就來𠺫，藍狗一大堆

媒黎。

頭果兩條女既問題都無答過

你會唔會傾傾下計拍手啊 特首

佢係咪想問佢幾時上到公屋呀

推行動po

大劣人扮香港人係咁上下

唔係 藍黃都唔會cut
講到三分四十幾秒就會提你

佢諗住佢上樓咋

五毛實體版

死都唔撚理獨立調查委員會

收皮啦一國兩制 制你老母呀
新屋嶺呀

屌老味講乜撚野國際視野啊
明明都黎講去都係講緊大陸

我既底線已經比你條柒婆踐踏左

底咩線 你照行一國兩制咪有真雙普選囉屌

考試咁 拋幾個數據以為自己講咗嘢

一國兩制冇變質
咁多講得出笑鳩死

收皮啦支那人永遠唔會明乜嘢叫做民主自由行 呢個世界唔係淨係得錢㗎

正常香港人
連藍都唔會拍佢手啦
田少果d 都叫佢收皮啦

合理

完全迴避，屌佢老味

典型以為落黎到香港做野就發為既大陸仔
明顯只向錢看

好老實,
今晚抽得算少藍屍啦

佢地好多成家立室 梗係會自私d

支那狗

香港既問題講國際視野

下一代比你打柒曬啦

唔係常設就唔洗CCTV？

屌平行世界

佢一講到租金下跌自己都疾左疾
某程度上租金下跌好事黎架播

到底佢有冇答過問題呀

你自己都背唔到稿呀
程咩序

佢自己都老吹緊啦擺明

叫佢返上去啦

唔抽點俾官網cut片呀

D藍屍坐哂係最前
咪難抽d

慢慢開始來𠺫，以下應該會有一大堆

呢個係藍絲見面會？完全無視有point既發問喎

分化撚？
唔驚俾人秋後算帳？

助攻10 1

Tvb唔撚播吹漲

好多人正係講黑警/獨立調查，唔知係做媒定點，但係呢家獨立調查係升級到解散警隊，同埋要針對極權政府，唔好俾人spin去 單單黑警問題.

五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

因為要搵講野正常既藍c 好難

新屋嶺叫程序上混亂？？？

勇武應該唔會入去，明知曬9氣

我都覺
有無用腦
我就等租金下跌啦
佢挨貴租啦多謝晒喎

一堆媒，跟住就吹佢哋係沉默的一群，然後啲文宣就話對話後多咗人支持政府

好想睇佢抽哂d藍絲出黎打飛機

人唔笑 狗都吠

搵福建佬講完都冇人聽得明

拍手嗰班係咪露左底

呢個對話, 多9餘

支共仲想用呢啲低級招數 算撚數啦佢

幾時有人會問佢點處理警察不停講大話

啲藍絲啲停頓位好奇怪
預咗cut片咁

佢覺得係壞事嘅話即係佢係炒樓班仆街

對話左？？

想扮黃藍比例相若
幫緊佢地做show
再同美國講我地不代表香港
鏡頭前離坐啦

講到尾，姐係都係唔撚肯成立獨立調查委員會

男仔俾人扑穿頭 女仔俾人強姦
只係程序上混亂

乜原來啲狗官會講野

明明個中佬已經係最好回應嘅對像
咁都唔回應

根本你就咩都做唔到
最想就而家個個星期無野搞
平靜完就求鳩其寫幾份垃圾report hea 鳩市民

哈哈哈哈哈哈

係 頭先個收錢 supreme 廢到

讀稿都要斷下斷下

無，各有各講
純講野大會

有冇人發覺隔離果幾件垃圾得個坐字

邊9個呀你

閱,哦

游完花園未？

對話？對撚住邊個話丫！避撚曬啲問題丫，屌你

有d人明明問得好到肉，但777完全係虛應

會抽幾多個發言?

依家好似講左12個

即刻出左黎講廢話

美國佬點會信啦咁撚低級 支共諗埋啲嘢就係咁低級

有一件起左身

莫講話入去 本身聽都唔想聽 嘥鳩人時間

Btw 其他高官又做佈景版？

大灣區廣告

場內市民屌力唔夠哦！邊個場內市民唔敢當面鬧臭屌佢嘅，俾個number敢屌嘅人!

Prove that you are not a background. (月薪30萬)

不嬲柒婆d活動都叫埋班局長黎坐

一國兩制唔係希望達到，係一定要達到啊！

其實一早預左架啦

新屋嶺係程序上的混亂

我屌你老母啲人比人打到得返皮連住，最後都係混亂，連錯誤都唔撚講

已完

呢個呀叔邊位呀

扮抄筆記

廢話會

一國兩制點會冇先例
世界上好多國家都係一國多制
英國同香港以前都係一國兩制
英國依家都有蘇格蘭, 愛爾蘭

又大灣區 咪撚煩啦

預撚左啦

屌你離撚晒地

班垃圾做媒就係咁用

比班佈景板背稿

當人傻嫁咩

CAPO 咪 即係 4點鐘記者會；［你信就信，唔信就算］
警監會 咪 即係 記者/市民； ［你咪當我地係白痴啦，當然，警監會係成班白痴/或者係度扮白痴］

諗乜春呀,中共只係要服從

30

又係大灣區 又係一國
美國no stake

777咁應人咁不如收皮完會算啦

預左還預左，
真係發生又另一回事

究竟答過啲乜?

寫到轉頭拉邊個去新屋嶺應該

有冇人會問美國立法

作嘔

樂觀SIR有冇報名

垃圾桶冇野好講

同定美國同定外媒講杯葛呢個垃圾對話會啦 嘥時間

自己一個坐上面會怯 驚死

林奠中文差到呢
連對話都唔識解
都冇同發問者互動一問一答 一答一問咁
係撚對話啊屌

無比卡蕉

證明根本連搵媒都唔夠人
正如撐警都要大陸車人黎先夠數

我屌呀，第3輪！？
第2輪果d咁又叫回應左？

唔撚係呀
第2輪答完?

拎返呢幾日出嘅聲明出黎派

答唔到嘛

民意為零甚至負數.有咩資格出嚟講嘢?

個中產人士講得啱，肯成立，一定會一批人收貨
宜家咩都冇，睇咁耐，完全自話自話冇新意，收皮啦屌那星

黃絲 有樣睇

中共必須除去

吳檸俊

支那嘅一國兩制同世界嘅一國兩制完全係兩回事

天真過天真嬌喎你

其實佢呢個公開對話平台好撚高招，冇人知個150個知係咪全部都抽出黎，佢搵多啲中立撚淺藍講下野，就可以做到比好多淺黃同外界國際睇，香港所謂嘅民意！
會動搖到好多心水唔清嘅淺黃會滿足於撤回同埋成立獨立調查委員會。
我哋一定要搵辦法抗衡！
大家都明知佢做show, 但係呢招可以比到外界睇到假民意

777: Noted without thanks

問得好，夠薑隻身行出去會展

口罩怕見樣擺明黃啦

可以唔駛睇
答案好明顯
咩都唔做

閱。哦

根本個中佬最好答
咁都唔應
真係唔洗旨意佢會回應其他人

人地老啦 個腦唔襟用...呀梳 佢冇腦

點解無人插佢成班警佬放係第一排，宜家你當我地係咪呀？

你已經有曬我地D身份證號碼啦！

啱呀自己一個出去行一圈冇事當你贏

就將你以上講嘅嘢傳開去

Push

一句都答唔到

簡單 大家繼續出黎
咪表示左佢既回應係冇撚用

拆佢台未？
成晚聽佢講廢話

所以真係好撚驚佢成立

所以一定要9.28，9.29，10.1 行出黎
除非佢肯公投囉

唔係點迴避你地黃絲D問題！

林鄭行出去見示威者之後會唔會搵得返條屍

咁就去死啦, 部落酋長學人管香港

我都好撚擔心奴隸聰，係咪被自殺左

恕我得罪…大家咁熱烈討論 咪比人Spin走晒囉…
根本無討論 / 觀看價值 show一場
佢話會切腹都無人會信 咁仲乜仲要J佢？

612做就可能會
今時今日你當外國傻嫁咩

成立咗都可以話佢得個名
真係查嘅話 冇幾年都查唔哂

用嚟保持憤怒
十一見

借個位置分享 推到成立獨立調查委員會
[本地文宣] 宣揚黑警暴行 解！散！警！隊！

其實今次係好好嘅機會
比黃絲盡情表達
唔係淨係民記講，
亦都直接證明無大台

唔再用新屋嶺
裡面一撚定發生啲事
仆街黑警殺人強姦

聰聰 11 退休啦，宜家等收錢，仲出嚟柒咩！

愈睇愈覺得要出嚟

你當啲人好似藍絲咗冇智商咩

佢地都係民主社會嘛
唔似中國同香港
雖然今時今日都冇分別

政府官員識，唔代表全部國民都咁醒架嘛

覺

又一國兩制，唔講以為97以前香港唔成功？

淺黃應該唔會，唔支持真普都唔叫黃啦，只係接唔接受到武力抗爭啫。
反而好多因警暴而新connect 返黎既中立淺藍就一定收貨

我有我講
你有你講

真..
呢類和理非最易搞掂..
肯成立佢實翻盤

奶哂野

可唔可以唔好講啲咁old school嘅嘢
睇到笑出聲

唔使外國，但係我相信會動搖到好多淺黃五大訴求既決心，然後到時佢真係成立獨立調查委員會，我哋就會少咗好多人

完全無spin走，聽到嬲

巴打高汁

可惜條柒婆一定唔答

長官好

應該巴打黎

我有我講 你有你做

呢位巴打個比喻

巴打好波

所以宣傳係幾咁重要

所有獨裁國家都有極其強大嘅宣傳部

師兄好波！

一聽到以為大陸佬

咪係 所以要解散警隊 不過算啦 好多人真係當義士condom

岩岩講行山 點解有人拍手 藍絲以為佢想講正苦與我地同行？

習慣成自然 應該係政府中人

中立 但721睇唔過眼

中，不過777又聽唔到

呢個咁似記者大哥

我聽到都笑撚左出黎

佢仲堅持監警會真係食得屎

應該個mic收唔到行政兩個字姐

所以咪要宣傳就算成立獨立調查委員會佢都可以係做媒

提多啲真普選啊

呢位巴打串撚到

肥仔好野

何妖

暗屌何妖

有雙普選上面d都做到曬

覺得呢個係連登仔

巴打講到好嬲

一諗起721，我就喊撚左

終於有人屌何妖
巴打好波

何妖必死死

正到，不過又唔回應

明屌啦
仲有邊個議員有咁做

係咪抽中左個個巴打黎

係啊何君堯啊屌你老母

應該加多句 仲搞到我冇馬賭 connect馬迷

巴打，我明你嘅感覺

巴打好野！！！

又唔洗嘅 屌佢都屌咗3個月 唔差在一時
屌佢反而俾人有位入
用論點屌鳩佢 顯得我地真君子

眼鏡哥哥

幫港台串返個藍絲呀姐 好野

直接問佢真誠對話點解會場都係警察？
個d著西裝戴耳機係咪警察？係咪有武器係身？叫佢除外套企係身睇下
你成個會場警察多個市民 仲要持武器 有咩對話係咁？ 叫人點信你？

叫佢出示委證

行之無效

型呀巴打

呢位巴打真係講得好好
屌

解散警隊

即場諗埋 好野

肥巴打好野

仲有香港警察收香港政府錢打香港巿民

接受唔到佢覺得齋查721都ok

好波
屌鳩條藍屍撚樣

有人講解散警隊啦

哥哥仔好波！

串返講香港電台嗰個藍嬸

仆佢個街連DQ 果條都唔答
佢老味
根本咩都無變過
雙普真係唔撚哂指意

巴打好野

要解散rthk既話
唔該解散香港警察先

有冇人覺得巴打其實谷住谷住，如果唔係直播緊，分分鐘句句都係粗口

正巴打

師兄好波

推你

咦位先生好波

呢位巴打講野講得好有力

中POINT

解散

feel到佢嬲到想喊

黑色肥仔講得好

解散黑警！

叔叔講得好,即場回應頭先個阿嬋

好感動 好多手足

想睇返隻藍屍答佢

香港電台收政府錢，政府收市民錢，香港電台咪就係要幫市民

岩

佢個樣好嬲
就黎屌出聲

岩岩隻藍絲依加應該好嬲豬

150個人要講幾多次獨立調查委員會，777先聽

黑衫呀叔好波

不了 不想再見佢

邏輯上完全無錯

好中point，收政府錢就要幫政府講嘢，公義何在

屌到想喊，聽到佢啜泣

係，做咩比個位佢
獨立調查委員會唔可以淨係查一單，
係應該長期響度，好似ICAC咁

Google map

係
反正同佢再問咩都駛撚氣
不如把握機會反擊佢d 媒唔好比機會佢成機假做民意好過

係，嬲到爆

外國勢力

唉我覺得咁耐都未有人真係講到政治上嘅真普選同屌中共

睇住電話份稿
佢可能已經唔記得講過咩

肥仔巴打

佢提例子姐
唔洗咁敏感

佢話都係一種方法姐

個撚屌點會答
背書背稿佢就叻

暫時抽中自己友發言佔左八九成

721個畫面揮之不去

肯定係

好懷疑政府想當黑警condom 等人袋住先 而唔再反中共.
五大訴求 決一不可

好嬲 我都嬲到喊 唔明點解仲可以有岩先果位藍閪呀嬸 呢種人存在

下隻藍絲出黎未

毓民屌林鄭林鄭都面不改容

林鄭點會怕市民屌

果日睇直播睇到想跳樓

好撚期待佢地d鳩up

就係淨係查 721 唔係一個會令市民滿意嘅方法

呢個姐姐好貼地

電台收政府錢就要幫政府做野
咁政府收緊市民錢有無幫市民做野?
個藍c奶應該鬧到震

屌你老母仲講緊經濟 2019年喇仆街
仲講經濟 果班撚樣on99

比d 掌聲大家

當時完全唔相信呢個係香港

又林女士

掌聲係因為大家夠膽黎

4點鐘聽好多歪理👍🏻👍🏻 講得好

未必係香港人

見佢紅衫以為紅底 sor

嘩呢個識玩

呢位巴打
好撚串

係咪極醜惡大叔出山

紅衫仲 以為係愛國人仕

係囉
個責任係你度

9成追殺警察

呢輪發言都幾黃

屌

唔通係武警

你負唔起呢個責任呀林女士

個日睇到想攞刀去斬班仆街

4點鐘大話終於有人講

Same here

衣着好安全

開頭見咁左膠都以為係
但原來係識玩既爸打

把聲真係似

對閪雞

Err...errr....

我想問係咪唔可以講粗口

其實真係唔一定要用犒都可以高質發言架

巴打靚抽講yellow object唔係香港人

紅色外皮，黃心，講得非常之好

阿叔好似忍粗口忍得好辛苦

仲要係正紅，大紅

佢冇script
直接freestyle

屌你老母都9唔撚搭8

對唔住我老婆

冇重大人命傷亡呀麻

典型狗閪樣

我諗佢忍唔到唔講粗口

頭先高智慧姐姐講完 紅衫巴打俾咗good佢

對唔住老婆

好似真係C箱係媒

啲藍絲既思考係得一浸

G4黎分分中

講完即刻講對唔住對唔住應該ok

老婆煮餸

阿叔返到屋企報個平安驚你比你老婆斬死

近期去過「合法」嘅遊行

老婆都拎埋出黎

屌，我以為佢似係啲咩福建幫，會支持政府

葵芳OL

笑撚死
呢個巴打好撚正

仆街 為左香港出賣自己老婆

呀哥 你敢行出黎 你三個小朋友會為你感到自豪！

爸打得罪老婆

老婆你煮野其實好難食

老婆擺上枱

任佢講㗎姐

屌 藍絲阿婆好爽

我睇到好感動

最後我想講一下屌你老母林鄭冚家產死
唔好意思漏咗口

紅衫哥哥今晚番唔番到屋企架

十萬個激嬲老婆的理由

老婆

呢句精警

笑撚死
不如我地講多D

呀叔 是你們教我和平遊行是沒有用的

怕老婆

proud of you brother

林女士答唔到嘢

不如我地講多d算啦反正你都答唔到

呢位紅衫哥哥都好撚貼地

肥媽忠實fans

每次以為下一個就係藍絲 點知都係自己手足
黃藍比例差距咁大 呢啲咪民意

花式激嬲老婆

賣埋呀媽

咪咁啦
好似福建佬以為黑衫就係手足

係囉 玩分化正仆街

巴打返屋企小心啲

翻到屋企飯都冇得食

老婆: 拎我同林奠比？你傻撚左呀

好波！！！

雖然1999，但係都明既清

見你為左香港，原諒你啦老公，但我會繼續煮

俾紅衫阿叔個反領polo呃左

把聲幾似極醜惡大叔

賣哂老婆老母

識帶頭盔，好清醒

返去跪玻璃啦

依個深紅 不過係著衫果隻

不如搵人問下林鄭
點解中國咁好佢又係中國嘅官員
但係佢兩個仔又去英國讀大學
全家都係英國嘅國籍呢

girlfriendwestface今晚又有post出

好正仲要著紅衫呃9 D藍屍

碟嘢真係唔好食

林女士定林太

紫青爸？

放曬啲哥哥姐姐

紅衫巴：「你都唔會回應架啦，我講多啲好過」

但係林鄭唔想聽你意見呢！

阿仔

richardbillyham

哥哥姐姐

紅衫男 要 full gear 返屋企

爸爸

好感動

放哂啲哥哥姐姐

講咗四分幾鐘

好好笑

紅衫叔叔

4歲

哈哈 笑死

阿叔不斷林女士

屌 係咁林女士
真心定假膠

都知你話唔到事

知你話唔到事

又係手足

用返5歲小朋友

笑撚左

一語中的呀屌

冇嘢講

知你地話唔到事 嘩屌

精華

屌笑死

呢位大哥捨身成仁

紅衫呀叔好波

巴打撚狗

叔叔好波
用貼身例子

明玩鳩佢啦

藍毛毛習慣鐘意咁

唔會自殺

好 簡而精

四歲：究竟我地仲可唔可以相信警察

哥仔好野

紅衫哥哥

熱愛生命

賣曬全家

連登仔

紅3巴

本人熱愛生命唔會自殺
邊位巴打

撚狗

冇啲咁嘅朋友

屌 正

開宗明義

3個月都聽唔到無d咁既朋友！！！！！！

巴打

手足好野！

唔好叫我朋友

痴線有洋蔥

4歲問信唔信得過警察

眼都濕埋

佢傻傻更更咁又講得好啱

不如比我地講多啲啦

癡撚線呢位手足

手足好波

可唔可以公開班background 抄左d咩

大家都知你話唔到事
所以都冇嘢講

打到一半
真係冇講落去

冇你咁既朋友

我不自殺，我無你呢Ｄ朋友

精準

本人熱愛生命 唔會自殺

四眼巴打簡而精

冇D咁朋友

成個形式根本垃圾，對話？

好彩今晚唔係好strict 3分鐘否則應該比人屌到仆街

本人熱愛生命

笑撚死

我唔會自殺

唔撚係你朋友呀

十月一日6pm全世界一齊唱《願榮光》好唔好？
無論在香港，在任何一區，甚至全世界各地，同一時間一齊大合唱!
要話畀全世界知，香港係唯一一個城巿十月一日唔唱中國國歌！

高汁發言

熱愛生命不會自殺

真係巴打

本人熱愛生命唔會自殺😂😂

唔同你唔係朋友啊！林鄭死傻鳩，仲妄想做我地老母

連登仔中point

我無啲咁嘅朋友

頭先嘅巴打真係正

本人熱愛生命
唔會自殺

個巴打好正

笑撚死
不過浪費左個機會

有冇巴絲可以現場代林鄭答埋，反正都唔係答

其實連登真係走得太前
呢150人真係和理非得好緊要

仲係覺得警暴有問題
暴力有問題
覺得對話有用

其實連登已經係革命模式

總結：唉！屌！

無D咁既朋友

黑衫巴打好波!!!!冇呢D朋友

嘩 好正呀！
岩呀，朋咩友呀
識你老鼠

其他手足無講到熱愛生命

不自殺

4眼哥哥好撚正！

唔好拉去大粒墨個到啦 導火condom 黎

好多人自殺
柒婆都唔講一句

第2句就最後

好想喊

連登仔 好波

好正 我都熱愛生命

睇黎佢老婆煮嘢真係唔好食

我不自殺

依位巴打好緊張 加油

係囉 講多啲先岩

遺書

呢位c區都係自己人喎

Bro

4眼哥哥

我都熱愛生命

雖然好灰
但好正

堅係巴打
應該報埋連登號碼

150個入去得20個可以講野，咁點解唔淨係俾20個入去?要其他果130個做咩?報名嚟聽其他人同特首講野?定係果130個其實係用嚟方便便衣狗保護主人?

唔浪費
反正佢都唔答嫁啦

聽到眼濕濕

書包

呢位手足應該接慣放學

無依d朋友

唔知點答你
呢個都唔係機會黎

佢橫掂都唔撚會答

熱愛生命，我唔會自殺

普選！！！

講多都唔會答㗎啦

ok u win

連登仔不屑抽

聽完遺書 好想喊

我都熱愛生命，唔會自殺

有無計過幾黃幾藍？

黑衫哥哥好正
我冇d咁嘅朋友

係咪開post 果個

又有中年人為後生仔發聲 多謝你

咁睇應該唔會有第二場，咁多人講D野都唔啱聽！

都唔係嘅

機咩會啊？都唔撚答㗎啦，做媒㗎啫

大家要講多啲普選！好重要！

好多都係中年人 後生仔唔會抽得中？

黃藍8：2左右

耳機=狗

好多自己人

搞一場專entertain藍絲

樣樣有d先好

應該試水溫

你地覺得眼鏡男冇講野
其實講左好多野
西利

巴打你既朋友喺晒呢度

抽親都黃嘅 唔搞lu

2藍 2港豬

真民意

出黎比佢係公眾場所講五大訴求姐
免費文宣

兩個藍都c區好似

後生好大機會一嘢西走晒
同唔會想去呢啲閉門造車嘅場合

太緊張

不斷賣港

呢位呀哥問題係？

我諗佢把口話幾難食都會食既
佢老婆養到佢肥肥白白

3藍1中立，其他黃

仲有下次嘅話應該冇得報名

1999.....

灰衫巴講埋口號就好了

呢位巴打真係好緊張

呢位哥仔組織能力差DD

呢班就係馴養化既港豬
比多30年都唔會有反抗既意志

聽日捉哂班ao屌柒佢地點揀人

話時話，150 人全部中年人？
無十幾廿幾果D?

雙普選！雙普選！

係咪紫青巴

話佢做决定又錯又遲

唔好咁緊張

一定有第二場
突然多好多藍絲添

呢個傻尻完全唔識講野

講乜鳩

太緊張姐 聽得出其實有points

依個表達能力好差

呢位手足講野比較玄

有啲1999，可能太緊張

好耐無聽過人講紫青巴

睇黎真係隨機抽樣

呢條友似黃，但唔知佢講乜9

緊張呀全香港人面前講嘢

哥哥仔你個stand係好，但係可以組織下先

點都好支持

有啲似思覺老師

好似上一個咁講 你都話唔到事既

下次阿爺吹雞叫多多藍絲登記！

睇呢show睇得出講港獨未係時候

落台

食緊催淚煙好難唱喎。

後生嗰班點會信對話呢套？我哋都喺度笑啦

估唔到咁多同路人入到場

巴打想問乜

一般人係大庭廣係咁上下

黃既意外地多，我公司10個同事都有9個黃

咩係紫青巴？

ar完未呀屌

Diu

似揀中年人多

係太緊張啦

啲組織能力

做法不完美，但可接受，要改善。

你收皮先啦
一步一步黎唔得？

其實好多都聽到眼濕濕，係真香港人黎
答個個就食屎啦

有少少詞不達意

完全唔知講乜

唔識上網登記啊

公道人 第一次聽呢個term

後面咁多警察睇住 俾我都緊張

明既

頭先熱愛生命位巴打都算係啦

你試下講啦, 全港直播呀, 一定會緊張

佢講乜9

終極語癌

講乜

停啦，講多咗

好1999

回轉

777轉咩都冇用架啦 佢最尾會落地獄

佢講得有point 只係太緊張姐

老友飲唔飲水

哥哥仔好緊張

下次寄信啦

隻隻字都聽得明 但夾埋一齊就唔知佢up乜

講到1999都唔割呀

聽得出有心既

緊張好正常 加油

聽到好眼訓 1999

UP乜9

自已友黎架

無所謂啦
都係黃

比啲鼓勵啦

白鳩癡

要好認真聽先聽到佢重點...

同路人咪屌啦 俾你上去你分分鐘你都Ererer啦

唔係present開 講開嘢好難唔緊張

真係唔係幾聽得明 特別係選擇題日子果度

算啦係咁啦 可能好緊張

Erer哥

1999但尊重

自己友黎！！

末期語癌

1999 姐 都明佢意思

巴打冷靜啲先

人地緊張姐

一開頭講得幾好

講耐左好多

比D支持唔好屌手足啦

手足講野好玄

呢條友好on9

都係

Respect

Respect 但 1999

人地緊張姐
但佢有point
我覺得幾好

手足！be water，一個都不能少丫

兄弟你up乜9

其實即場再講五大訴求, 教撚埋淋病點樣解決件事

叫佢落台喎
放下權力

體諒下啦你班仆街
人地好努力講緊啦

真係聽到暈

都算好，限3分鐘都唔係即熄佢mic

年青人怕去送中嘛

係囉 佢好叻架啦

1999 but respect

咁多鏡頭 好大壓力架 自己人 支持下啦

唔該唔好屌自己人 比你上去講你都會緊張啦

岩 真係拎條命 前途黎搏架

冇錯

Respect!!!

最後呢位先生

佢有係連登開POST

呢位叔叔oral應該會比較低分

咁你革命就預咗有人帶頭
做做下 啱 就自然多人跟

U can please some of the people all the time or all of the people some of the time, but you can’t please all of the people all the time

自己友嚟，話示威者用條命嚟表達訴求

又選黎回

手足唔好咁緊張

你地唔好咁mean得唔得啊 咁多cam實緊張㗎啦

緊張但其實有point

1999但聽得明
點算好

囗吃

可以 反正都 比左30年行半步
比多30年行多半步冇所謂
支共要既係時間 最多你地行一步用100年

起碼佢講真話
好過d er er er警畜 講大話

下次藍屍必定大量入標

咪係 有勇氣去已經要respect

關心青年人？可笑

好撚好笑..

雖然佢語癌 但 專重有心人

我諗好多人都係第一次當住全香港人面前講野
唔會講咩

表達能力真係好差

btw，不完美，可接受

真 有人發聲好勇敢

佢講到眼濕濕

香港人全部都係grammar nazi，口語考試主審老師

屌 俾你班毒撚出去咪又係口疾疾
利申：毒撚

上到佢講已經好叻

咁都好屌
緊張好正常姐
同路人嚟架

呀叔講野甩甩cutcut 但講得好好😭

關心香港青年

關心你就隻身走入社區啦屌

不完美 可接受 有改善空間

有良心, 但組織力同表達力好差

Respect la

大佬呀，人地俾成班狗圍住呀
緊張好正常

聽得出佢好有心但唔識表達

你行出門口咪聽到聲音

關心 不如計下 2 年嚟樓價又升左幾多先啦

勿屌同路人

支持erer手足

你係咋我唔係喎sor

自己友黎 respect!

我地嘅聲音就係五大訴求 缺一不可囉

又諗起黃子華

依件Grey Object既不代表香港人，亦已對一切事務無話事權
最重要你仲對此物件有任何信任嗎?
冷處理啦~~

個show去到幾點架

又屌自己友
屌藍絲唔見咁落力

靜你老母

大家比番啲支持佢 呢位哥仔好野

四眼哥仔講得好好啊

佢呢排都有開post呀 keep住笑佢wo

屌你老母 要停止暴力 咪就係五大又扮傻

又講暴力

咁既環境有d 緊張唔好怪手足啦 你估個個都有咁既勇氣咩

no stake wor

但勝在真心

支持手足

關心青少年？ 屌你夠膽而家就行去門口啦

respect!!!!

屌你老母關心青年人
年度最佳笑話

繼續九唔撚搭八

咁又要批鬥？

又loop

用生命去想妳回應訴求，林鄭妳喺度噏乜9？一個禮拜出嚟一兩日，妳有4、5日時間回應啊仆街

邊d人有思想邊d真係畀人洗腦真係睇到晒

有命出返黎先算

你落遊行示威現場咪聽到聲音囉

我情願７７７完全收聲，剩係俾手足講野

又偷屌抗爭者，仆街

暴力
721，黑警，福建幫

基你老母金咩，個社會環境唔公平丫！
你公平咪靜落來囉

停？
一停撚咗就有機會比你清算呀

去得一定唔會係勇武

收皮

落去沙田 唔帶一個popo 無事出返黎
我支持你連任

林鄭行出去伊館對話啦

即係只講獨立調查委員會

仆街
似想獨立就當搞店

同意

又reject獨立調查

咁又叫批鬥？

監你老母咩

叫我地靜 你憑咩呀

你叫你班狗停止暴力先啦

暴你老母力咩

得班狗亂咬人 扮示威者 放火 汽油彈

法新社影撚到 你都可以當睇唔到

乜撚嘢機會啊

冇穿冇爛咪支持你

又錄音機

俾咗幾多年機會你啊

又監警會

係
口才唔係人人有
面對鏡頭公眾壓力

講乜撚野示威朋友 邊個同你係朋友

在佢立場只是應中央行事，全部廢話。只有靠外國才能摌除。

仆街又講癈話

聽聽聽 聽乜撚野呀

咪五大訴求 缺一不可呀 屌你老母

屌你老母啦

出面好多年輕人啊，請移玉步

一陣伊館都唔敢出

開口

叫警察收皮先啦 on99

唔撚洗旨意佢今日之後會做任何野啦
支槍準備好嫁喇

屌 對乜撚野

咁樣就叫做對話

用樓價去夾撚死 80 90 後
仲好意思講「關心」
安居樂業都做唔到呀 , 真係好撚關心

唔撚接受

暴力升級
你啲popo黑社會有幾撚個受傷啊
斷手斷腳呀
有無警閪俾人強姦呀
有無警察浮屍跳樓啊

一個都無呀屌你老母

仲「監警會」

仲死硬唔推獨立調查委員會

即係唔駛傾啦

都係唔成立

林奠係咁斷章取義

其實有point既呢位阿哥
但1999
Btw林鄭up緊乜9

監你老母

6個月後

一路打你一路叫你靜

要唔帶保鏢

監監監監監監監監監監你老母呀

你不如考慮埋比清潔姐姐做你份工作

企係人面前都成身震啦
利申 ：真毒撚

屌你老母啦
今年財產預算案八九十後乜鳩都冇呀
屌你老母啦
關心你老母呀

黃大仙點睇

完全冇後生

又spin返去監警會

一定要講雙普選！

獨委會有撚用咩，喺妳手上可以有幾獨立

出去出邊對話啦屌你

哂撚氣

對住全港人講嘢真係好大壓力
有啲人連讀書嗰陣全校演說都唔敢
呢啲人真係要respect

你叫人對話 你又講返監警會
你收檔啦不如

屌又係逼人接受自己個套

監你老母臭閪咩

屌你老母監警會

講“我就是砍頭，我也不回頭”
都會被自殺
其實冇乜用

我講完

你又話應為應為

69果時100萬人上街
你夠話冇必要撤回送中啦

A report
noted with thanks

又監警會
講左無撚用啦

笑撚左
柒婆最後又係自說自話
最後你地又做佢報景板

屌你啦
到而家仲係一尾屌示威者
屌你老母
講左唔撚信監警會又唔撚聽

有機會同年青人溝通？送個連登account 俾佢la

屌你老母呀 監警會冇撚用呀 仆你個臭閪

屌你啲中年和理非已經好聲好氣同你講
你仲講監警會

五大訴求既成立調查委員係時候要改

我好肯定未來日子出黎嘅人會更多

777似係不斷明示暗示 做唔到獨立調查委員會。 唔係佢唔做，係做唔到

監警會有撚用咩dllm

咪分化，咩捕年人，中年人

200萬香港人訴求就係五大訴求 缺一不可
講咗3個月仲要聽意見？

都得

海外專家被踢爆有問題啵

佢有勇氣又有運氣抽到入去已經好嬲豬

3條柒答晒廢話

監撚夠未啊
獨立調查委員會啊屌你

雞同鴨講
聆咗啲乜
我唔明囉

其實係黃絲嘅，如即時走啦，根本唔係對話

講乜都嘥氣，佢全部都係廢話

聽完啱啱個阿叔講到年輕人帶住遺書上前線
台上班人都無動於衷
仲有乜嘢好講

你瞓撚咗幾耐？

屌你老母監警會就算鳩數啦

監你老母呀監警會
你聽唔聽到香港人講咩呀 仆街

有冇人掉佢鞋....

一堆年青人喺伊館出面，出去啦屌妳

監你老母
個隻樹妖
副主席就人大
屌

例如呢

笑撚死人

好撚煩 覆埋d垃圾

個風向似係獨立調查委員會

連最有共識嘅獨立調查委員會都睬你有味

起訴成功有幾多%

仲講緊監警會

集體離場

要動就唔會69之後冇野發生

預期好多人叫獨立調查
真係好多人叫獨立調查
然後再次拒絕獨立調查
咁你做SHOW浪費大家時間做乜春啫
驚十一唔夠人?

林鄭同梁定邦有無做過愛

全撚部都係777自己人既監警會有撚用？
個個黑警高層

唔係已經有人發起空櫈對沖咩

但係無委任證點查

CCTV啦仆街特首

講左個半鐘 仲撐監警會喎

樓樓上躝啦唔該

我聽到大家嘅聲音 不過我唔會做

訓你老母醒既人1%都冇呀豬閪

現場觀眾真係好忍得

佢而家一踏出門口就大把機會同年青人溝通，但有更多既黑警

講左監警會係冇撚用

屌你老母 林奠賣港賊

開始覺得有獨立調查嘅可能了

dllm 有𨳊公信力咩

無用 監你老母

南丫海難死左咁多人 調撚完都唔公開有撚用咩

鉛水係集體失責 就無人要負責 ON9

乜都唔答你，直接話「吖～我諗住大家想講呢樣」，然後又開錄音機mode

對話完 依然故我

垃圾監警會

唔會啦

一日唔成立獨立調查委員會
一日唔放過班狗

你老母啦

777：你有你講 我有我做

鬼有
仲係監警會

聽到但唔回應

Dllm 在場巴打可唔可以直接屌

我聽到你地嘅聲音
不過wfc，理得你

仲監警會

我認為你條政治之路已完

呢次對話真係有咩用？
真係同巴打行山個比喻一撚樣

忍唔住笑

成撚日扮喊 眼濕濕

真係拉隊走啦，要講嘅都講咗

屌你老母呀7婆

成日對話完又不斷反對人地個意見
邊個仲想同你個政府繼續對話

聽到大家聲音，不過
NOTED WITH THANKS

食柒啦

重監，監你老母

屌你得果一兩單全世界睇到片斷正嘅，監警會先唔做唔得

又9up

回應但係拒絕

喱個唔係對話，集體離場啦

好似暫時得1個係明顯藍

唔使衣服整潔，
可以企住咁行返出來當你贏

777 talk show

做咩有人衝出黎？

林鄭當我地廢up 然後更多人上街

監監監監你老母, 就係冇人信監警會呀

屌你老母 依加民意就係叫你成立獨立調查委員會囉 講你又唔撚柒聽 開乜尻對答會

你有決心
就直接成立獨立調查啦

監警會搞甘耐，處理過幾個單成功個案，就係大家質疑監警會既質素，先要獨立調查

似足教會圍爐咁

特首都要依法
但警察唔洗

傻撚左

意思監警會要用6個月去寫個劇本出嚟

意見接受 態度照舊

如果你想聆聽聲音就依家同我死出去，伊館外面大把人等緊你

個大陸仔做咩

佢做唔到我做到呀 咩叫公眾利益 30000>7000000?

好彩佢出嚟對話炸，如果唔係驚10月1唔夠人啊

雙普選！

姐係唔係對話
係叫你班香港人聽我講

現場問完就爆佢seed啦

真心noted with thanks

兩個

on9 警權過大啊 點查啊 委任證又冇 仲監警會

齋講唔做 原來就係淋病既解決方法

聽佢比人怒小，係幾舒服既!!
但抗爭請繼續！！五大訴求，缺一不可！！

集體離場啦

講左成粒鐘唔成立加監警會

你醒既定義？

唉好撚冇意思，覆讀機屌

做到幾時係咁loop你地up15分鐘，佢就播帶

大陸咁教

聽到聲音有撚用咩
3個月前叫你落台 而加經過左咁多事先黎整個150 SHOW

without thanks

佢個句係唔係係伊館講

今晚「對話」好多核彈
請加以使用

仲有個大陸仔

三個月前已經斷左

10月1日出街比佢聽清楚d

問唔問得哂在場咁多條友

唔可以安全出返去

淨係講示威者暴力 唔講黑警暴力

基本上同講noted with thanks無分別

我覺飛張接櫈過去已經好克制

直線

朱經緯有撚曬片，唔認都唔得

而家黑警委任證又冇，又遮樣，新屋嶺虐待有冇片冇人證

監警會冇調查權，連攞證據都要依賴警察投訴課，即自己人查自己人

做公關show
但係d內容從未讓過步
各位巴打記得準備好文宣戰呀

中国與世界政治唔同

監警會
之前大埔翻車都做個獨立檢討委員會
宜家成個香港炒撚曬車都冇，完全係雙重標準

“唔帶委任證 公安武警混入”

呢兩part 應該係揸住其中一方既春袋

又有絲打！！ 我真係好驚死黑警

關心青年就自己行出去

應該屌佢個伊館武器庫啦

使唔使數10s

大聲嗌鬧爆佢
佢都答唔到野

其實今日入場果班巴打靠大氣電波做左唔少免費文宣

Without thanks

講咩呀

我知 我係話嗰150個

開完對話會現場就圍捕，
咁就起碼100個

推

要黑警負刑責呀！！

林奠手上個個應該係死亡筆記黎 抄底你個no.轉頭出伊館就拉去新屋嶺

真 扮藍屍入去講黃絲野

朱經緯，七警有撚曬片，唔認都唔得

而家黑警委任證又冇，又遮樣，新屋嶺虐待有冇片冇人證

監警會冇調查權，連攞證據都要依賴警察投訴課，即自己人查自己人

關心既話就唔會咁多學生妹宜家係門口企

大部份都屌D狗，D狗睇完會有咩嘢感受？

多謝特首幫手交數

個樣咁唔想答
不如下次唔好上網交表改用人手辦工時間交表等多D藍絲幫你取暖

cctvb今既冇乜料剪

個個都林女士

你只係講反之前做左既野
咁佢出黎做咩？

呢個中女
成浸左膠味

屌你黑警都路怕監警會呀
屌你黑警都知監警會無撚用呀
on9

呢個姐姐好波
踢爆監警會廢爆

屌柒啲警察啦

咪頭先個藍絲阿嫂嘅內容

朱經緯，七警都係私人告先告得入
監警會話無問題的

痴線呢位女士問超好 講到監警會嘅成效

微言大義

記者好小小 叫林太

終於講左個重點

海外都話冇用，你憑咩話有用?

grey object 咪算囉

港女

150人係咪已經非法集結
拉唔拉埋林女士？

全部自己友，驚閪

去到依刻 真心奇怪點解林鄭唔賣黑警 黑警又唔係同佢有親 有黑警俾人告要坐監又點 七警都有啦 甚至少左可以再請
如果肯追究黑警 佢分分鐘即刻有曬光環 連台都唔洗落
依家繼續撐只會繼續打

呢個女仔講野流利到位中point一流

現場班狗聽到谷住谷住又唔屌得

邊個？

個藍絲女人同大陸仔，搭多個中立叔叔，嗯就咁啦

藍絲 x 2

好少藍
係咪特登擺哂喺後面

直線抽擊

777隔離果4條柱有咩用？

聽佢啖吐應該係專業人士

串緊果個警犬公會？

仁慈啲，5s，
不過瞓住出來就唔當啦

訓啦柒頭

五大訴求 缺一不可
訴求好清楚 唔需要討論對話

五大訴求
Yes or No
Yes就放過你
No就繼續打柒你

佢賣咗黑警會打鳩佢

或者最後扮退讓 就成全你搞個半桶水嘅獨立調查委員會
然後唔理真普選等 又有人收貨

民意

之後就唔敢講

谷住谷住一陣又準備出去打手足出氣

物理學..?

屌
太集中講監警會

你估佢唔驚黑警揸槍衝入禮賓府架

裝飾，陪坐

現場溶撚左佢

下場對話會突然多返 放心

冇人直屌 政府已經冇公信力 唔即刻真雙普選 係永遠都修補唔到

個個都屌監警會
你唔係唔摺埋佢下?

可唔可以講返五大訴求 缺一不可呀

包埋？

d popo今晚之後肯定驚撚到仆街
世界大追殺

物理學?

剪剩林太啲答覆 is ok

藍絲廢老邊識用電腦申請

同埋佢地淨係識攞張紙仔讀

有個係垃圾桶

Popo 直接under 支聯辦架啦
鄧炳強個職級隨時大過7婆

白色恐怖冇人講
以言入罪冇人講

慣撚咗，日日都俾人屌架啦

如果咁推論，即係話 成立獨立調查委員會 會引出一個比依家更大既核彈

我驚住你唔明

hea

絲打們都好打得

頭先話熱愛生命個位哥哥仔醒目呀

唔好再問監警會啦
問伊館軍火庫
問在場參加者popo
問雙普選啦

始終黃多個藍

雙普選

分分鐘剪到條八婆講完有掌聲

係

唔係點解個個都上口罩

一個後生都冇

好老啲人

Hea

可唔可以搵手足講多D其餘嘅訴求

驚你唔知咩叫HEA

其實佢地係咪真係expect有其他問題

backgound扮抄notes完左show都要掉架

我覺得佢想試水溫，就咁睇好多黃都受落獨立調查委員會，而唔係一定要五大訴求

因為黑警係由大陸武警in charge

就咁睇大家都圍住警暴問題
而唔係係最根源既民主去討論

迫佢講國泰白色恐怖

2藍，1大陸，1中立

我諗佢真係唔知

好差講得

佢表達能力真係好差

黑警正式起義成為軍隊推翻政府

因為依家嘅黑警係under中共

有狗

對準政權！！！
針對共黨自治

私營機構 政府無權干涉

緊張

講乜呀 對準訴求啦

黑衫耳機人

由其個垃圾桶同埋食胃局果兩個廢柴 答到d咩？

四個黑衫耳機人

係wor
呢個超緊要

不自殺聲明

無多餘既字眼，又唔會句句都ar
好心d市民少公開講野既話，抽中左就寫紙仔讀稿啦....

新香港價值

耳機

似記者／學者

講埋前面有4個耳機人

休班警

問問佢地有冇良心啦

哈哈
好笑

韓國

我要真普選

最撚重要呀！

又有仆街藍絲

負責一齊俾分
一個交叉可以走
兩個交叉出去要俾龜打
三個出門口直送新屋嶺

買左機票

識玩

在場囉
離場就唔包

不自殺
直線抽擊

你保證？你控制到黑警咩？你邊位呀？

抽到乾

好撚寸，但係寸得好

巴打抽水抽到乾
驚777唔知咩係hea笑到仆街

呢個哥仔以為膠膠地，最後都爆一爆？

又當自己大多數，食屎啦

有冇人在場同佢講
再拖就
唔接受雙普選
我地要三普選

即
立法會
行政長官
港區人大
都要普選出黎

四個黑衫耳機人會唔會扑爆我個頭

依果真係唯一解釋 就係中央落左order 警隊鎮暴有功 上下一個人都唔郁得

藍絲？

又一條藍絲feel

你講既野唔會發生
即係連去韓國都唔會發生

啱啱買了韓國機票，唔會自殺

普通人成世都冇咩機會對全港講野
緊張係正常

收皮啦藍絲狗

藍絲樣

一聽就知藍屍

離埸就扑

沉默的大多數

似

邊撚度大呀？

你講話無事啫，有事嘅時候人都死左啦

實出唔到境

陳肇始

我覺得係啦 不過佢都不滿政府

係囉
一開始仲以為佢鳩下鳩下

C區

我都諗到呢樣

鬼黎

是但啦佢根本都無聽緊

藍絲終於出現了

又房屋？

林鄭好中意G4

藍絲 又講房屋

大乜撚嘢多數呀
淨係睇今日就知啦
你地先係少數呀

爛臉食屎狗

等下先，雖然好大機會

又藍絲

藍絲真係有樣睇，全部都係睇自己利益

沈默大多數
前面個自私撚都係

藍絲講嘢寧捨on9

又沉默丫

C區真係全部媒

D一乜二物典型支共文章

到底佢地知唔知咩係沈默大多數

一講房屋就係藍

收嗲啦藍絲

有人講過啦白色恐怖 一個男人講既以言入罪就無

食屎啦屌你

777自己友？

講乜撚野房屋呀

貌似炒車

C似藍屍多

又一個藍絲

作呕

唔算藍
講緊房屋問題

藍絲 出來

終於比佢抽到藍C 搶分

再嘈扑爆你個頭

雙眼係錢既淺藍中產

又房屋
收皮啦

點解藍絲真係成日覺得淨係因為房屋問題

九唔搭八又做媒

依條友係咪政府派黎扮觀眾

數下數下又幾夠做

冇啦啦講房屋

屌又藍屍

出到，專機直送新疆

而家個個都埋晒堆仲有沉默嘅大多數

標準廢老

藍絲
講埋啲廢話

房屋問題
屌返屋企瞓啦

Up乜鳩

沈默大多數係其餘果500萬

唔撚關屋事

食屎啦 歧視單身狗

通常講乜春沉默大多數都係藍

好明顯啦

留翻施政報告講啦

笑口 藍絲 講 房屋

同頭先個藍嬸一樣 一開波就笑曬口咁 唔撚好笑啊屌
仲話填海 痴撚線

沈默的自私精

第一條未藍

講房屋已經知咩料

又顯示到藍絲只在乎錢

一聽到沉默大多數已經覺得難聽

佩服中史教育

發覺通常都係尾個一兩個係藍

可能係蠢藍，唔似做媒

藍絲又黎料

正賤婦

教64？

又係藍絲

填你老母地，新界個度大撚把地啊

扯番去民生問題,比位佢拎分,話佢會做野

好似做媒咁

我都支持中史科
不過我要真歷史

又一件垃圾

藍屍 fackchecked

露底喇八婆

Cctvb又多個人剪出嚟

都係c區

你唔係以為比樓我哋
我哋就咁算呀？
依家我哋冇錢咩？
宜家係講緊香港自治，法治面臨崩潰邊緣
你以為比層樓我哋我哋就會收聲？
冇撚玩啦！

九唔撚搭八，on撚99

同埋點解個個藍絲覺得冇中史教育？？！！！

你一個人代表到沉默大多數呀，問晒其他人未呀柒頭

不談政治，只談愛國
臭閪

你自己沉默就沉默 大乜撚野多數

句沉默大多數=為所欲為tee
完全係自爆

又中史科
同之前個阿姐一樣

呢個應該係港豬

仲去呢d對話會
即係同外國講：我仲承認呢個政權
屌做乜鳩？
敵擁我反啊
對面要搞對話
點解仲要對話？
去左都算
個撚個講警暴
雙普選又冇人問
曬氣

咪就係知道中共嘅歷史先會反共囉
明唔撚明呀

教中史唔教政治？，

個呀嬸肯定係無腦藍屍

媒

藍屍又想話自己係大多數

又一件藍

沉默大多數，依家抽中問嘅大部分都黃，你收收皮先

你邊撚個呀沉默大多數
收撚皮啦

佢個樣有d似羅范

樣都寧捨衰

每日150個搶撚晒你D公屋啊 冚家產 你都唔撚識野就收皮啦

林奠實重點回應佢，順帶提提自己房屋政策

派錢其實唔會解決到任何問題

應該把握這個場合羞辱條柒婆林鄭，而唔係同佢講道理，都講咗三個月道理佢有聽過咩？ 要把握這個機會羞辱佢吖！

又一件

房屋問題：停止每日150個咪幫大忙lo

藍絲 話公屋 俾家庭 新移民

其實開返讀中史科一去到六四個個都反共

我覺得佢係藍 但都開始不gur

C區係藍絲專區

起公屋喎,乜公屋係畀你住咩,訓醒未呀

做乜鳩 佢知唔知今日嘅theme係咩

支持中國歷史

不過我要8964

扮中立

藍絲最驚無樓住

係要知國家歷史呀
但係唔係共產黨囉 屌你
藍絲阿嬋

屌講埋d唔關事既野 你要講就爭取雙普選留返同下屆特首講啦 又派糖又房屋

中史？
共產黨殺人史

中學唔係本身有中史既咩

係
真係黃都會講自己和理非

因為佢地已經冇房屋問題
所以覺得關事

屌原來鋪咁耐路，留返教育point先露底

藍C

而家網上乜都有
居居中史、國教可以點洗腦？

洗腦教育 希望有人回擊佢

你講屋 我唔緊要
但屌你老母 起完又係俾150個
有撚用呀
中小學生唔教就接觸唔到？

個呀嬸係黎做乜膠架屌

教育唔涉及政治
咁你就唔好限制教科書內容

細唔代表佢地冇權知

你話，唔代表可以叫佢做

佢做，你就係兇手，死女人

就係知得多
先至咁反共

咁你班仆街又要人國民教育！

動佢老母亂

又收多啲地 ... 起多啲公屋 智撚障

成班夾心階層買唔到樓 又推政策去幫新移蝗民

屌你死八婆

中小學生派二千五已經係政治喇，傻閪

知唔知咩係教育

呢個似教書

多名市民表示關注房屋及大灣區發展

200%做媒，哂鳩氣

羅范妹妹？

黃既講緊自由，公義，法治
冇腦藍仲講緊失業房屋

咁都唔係媒我食屎

咁唔駛教

國家歷史不如講下共產黨嘅歷史呀
講下抗戰共產黨做左啲咩，點樣竊國呀
應該幾精彩喎

藍絲最驚人知咁多野

小學生唔講 真係大部份都未成熟
但中學生講真好撚多都醒過你班廢老啦
垃圾心態成日覺得仲細唔識野

其實中史有得讀 只不過學生唔揀
你唔諗吓點解

E個skip得

歷史咪又係政治
屌你老母

五四運動 學生火燒趙家樓

個tone似公務員
背晒稿

之前就係咁先ban 啫

呢條仲8婆

講得 肯撚定冇讀過中史

中小學教人權同責任有咩野問題？

又唔係藍既
都係香港人想要既野

又唔俾人講政治
又要教中史
讀到中共近代史點算

中小學應該要接觸政治呀 on99
大把中小學生仲醒撚過你

點解佢會知沈默既大多數諗咩

無差別派錢

淺藍？

後面個巴打好打耳喎

藍絲完全冇腦

中立

屌開頭以為唔係媒，係蠢藍
但啲point一撚樣

藍屍D閪樣個個都係咁騎喱

依家黃藍比率係點？

偽中立

呢條友平時份人都應該幾仆街下

呀嬸個樣同民建聯幫仆街一撚樣

又係啲狗官口吻

講野淨係講個大範圍 = 紙上談兵

突破盲腸

唔講得

屌你on9

硬膠八婆

講乜柒施政方針

林奠個樣：收皮啦低級紅 倒我米

中國歷史入面，共慘黨就係垃圾，就係仆街，就係要全黨死清光

講到1912好喇

中共淨係教改革開放，咩全球奶共第二體系

難聽過粗口

分分鐘被捕既就係身邊既同學
叫班學生點樣遠離政治

中立清連儂牆

你教人拆牆你話你係中立？

中立但call食環

政府發言人黎?

藍屍又扮中立想清牆屌你老母

但係佢真係中立

教中史無問題
但係唔該你教埋支那現代史
等班學生了解下共匪嘅光輝事蹟

派糖邊有無差別呀
有返工有交稅嘅大部份都無錢收
得嗰$2000電費幾個人分

呀陳局長可以答問題啦 食胃局

屌叫食環拆仲中立

一聽到佢話係沉默嘅大多數就知咩事

知唔知自己講緊乜

中立

難聽過粗口呀屌

收皮啦 中立

咁都想扮中立
第一句就暴亂

笑你老母咩

淺藍

中立即係幫政府啦

食環拆

16：2：2？

又一條賤種

藍絲 組織 露底
房屋 老師 歷史 講稿

中立偏藍呀嘛！

有仆街藍絲拍手

8 : 2

夠鐘未呀彈柒佢喇

中立但call 食環

全民都知差佬係問題核心 唯獨你要死攬
賣佢地咁好價都唔做

出現了
反蒙面法

C了 條八婆啦

係要知香港歷史，香港先係我哋嘅國家，中史放喺世界歷史就得

知唔知自己UP乜鳩

中立最撚難聽

好啦不了 蒙面法

咁自己返去睇維基百科得啦

支持蒙面法

食環: dllm

屌 好撚煩呀 聽到嬲

一嚟話自己沉默的大多數都係仆街

反蒙面法

支持反蒙面法

對連儂牆中立
但可以搵食環幫手拆？

中立又叫拆?

中共嘅中国歷史

贊成反蒙面法，要為自己負責

講乜春

淺藍港豬

係 淺藍

中立但叫食環拆牆

我屌你老母
派錢又關你撚事
派完捐左去咪得

中立拆牆我屌你老母呀？

我再重申一次

中立但係要清黑警蒙面又唔講

偽中立深藍

睇到各朝代點滅亡

正想講

後面個眼鏡佬好滿意

扮港豬
似土共

呢位阿嬸後面個哥仔點咩野頭呀

咁多人鼓掌

垃圾MC

9 up

中立討厭過藍絲

支持反蒙面 露晒底啦中立

林奠出哂水今round終於有得食住上

教中史
記得講大饑荒 文革 64
屌你老味

食環笑死 叫埋懲教同控煙辦好無？

你邊位呀

藍絲重點如下
房屋
蒙面法

共史科

中立，通常都係最唔中立

露撚哂底折成撚日扮撚哂中立

同之前巴打提個論點完全呼應

藍屍最撚鍾意話自己中立

ON9

我對連儂牆係中立嘅 不過我支持拆鳩o左佢

贊成反蒙面法？即刻拍手

自稱中立既都係偏藍 唔洗再扮了

仲要起公屋，仲話唔比單身
即係咪又係收買新移民囉
根本同6月前一樣
大清洗計劃照舊

沉默既大多數揾最到200百萬人出黎先算啦

可以拎飯盒啦

拆牆叫中立？

呢個女人可唔可以收下皮先

沉默既大多數 ^_^ 食撚屎啦你班演員。
結果又係做戲比大陸班腦殘睇

西裝友分分鐘係藍

其實教中史真係好呀
內戰,大躍進,文革,六四

以後淨係教中史AL 經濟編，唔教政亂史

喂呢個大聲啲
聽到有啲窒息

「建國偉業」

廢話撚

係咪同緊警察講？要為自己做過嘅野負上責任

五四運動 火燒趙家樓

笑口口 殺人藍絲

講句屌你老母咪得囉

講野啦西裝友

唔係藍黎

支持反蒙面法鼓掌？

連登

食環:仆街，我平時一日蛇3粒鐘，宜家叫我去做狗

裝連登

唔知點解好神奇地抽中我，又抽到我嚟講

得啦快d啦

扮乜春沈默大多數 藍就藍啦屌

巴打！！！

條友好啲似天琦

叫佢裝連登

呢條西裝友做乜9遊花園咁多廢話

Lihkg

LIHKG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黃架 笑死

霞姨！呢兩個又點架

lihkg

CHok乜聲呀屌，快啦

立囉，香港經濟攬炒不遠欸

好波呀西裝友

反蒙面法降底暴程度

巴打hello

巴打好型

原來係你！！

似天琦

連登巴打！！！

開頭都以為廢中既港豬帶淺藍
原來係識鋪路
但一聽point就知一鳩樣

起底

連登巴打

警察洗唔洗守反蒙面法？

LIHKG

巴打做咩自爆

原來係佢

連登廣告

巴打出現了！

藍真係冇啲衛生常識
反朦面法成立左
個個病撚左都唔帶罩
沙士再臨都似

巴打！

自爆

笑死 我睇過個post
恭喜巴打抽中

巴打幾好戲

巴打 你好

原來係巴打你

巴打 睇過你個post!

啱啱個藍絲講嘢 後面個後生點頭認同

巴打.

Hi 巴打

真巴打

自爆!

是咁的

巴打真身

原來係你

巴打原來係你！！

好靚仔

巴打自爆

連登仔原來

佢會話沉默唔出黎

巴打 加油！

ching做咩自爆

喂喂仲要上babycondom 呀

靚聲王

巴打你好

講popo 囉

搵人做媒 推蒙面法

LIHKG 打手 可恥

爸打好靚仔

巴打好型！

ching，你出唔出倒去

講得好西裝哥哥

原來係依位巴打

原來個個巴打黎

爸打
嘩原來係你

廣告時間

做咩自爆
巴打快d換ac

教育 歷史
老師

話要蒙面法，咁有無委任證法先

原來係巴打

實俾人屌到唔想再睇

柒婆忍笑

好撚溫柔

之前仲有個話大學生未成熟 唔應該講政治
啲未讀過u嘅藍絲同毅進仔係咪唔俾吠

真身出現

好多av睇

巴打好靚仔

巴打
btw, 做乜自爆

全部都係講返建制狗講果 d ...

巴打好危險呀

哇屌 直線抽擊

連登仔：仲有好多嘢睇
成人台定波台？

Hello巴打

把打出現了

巴打，你好

I love u 3000 ching

陳雲？

連登出現了

其實係咪連尼住黎

邊個post?

陳雲教徒!

陳雲

香港城邦論

原來係呢位巴打！
死啦我頭先仲鬧佢長氣

陳雲都出埋

巴打好型 把聲好好聽

屌 陳雲打手

推
手足好野！

好撚樣衰

國師上位

巴打好撚型

太clumsy

巴打講野好好聽

屌呢個巴打自爆CLS

巴打好緊張

比佢點左

自爆左

原來國師弟子

巴打咁傻豬

巴打自爆好靚仔

陳雲大師

陳雲fans

直線自爆

仆街了, 聽日就 40 萬個會員了

乜嘢呀
BABYKINGDOM呀
唔係連登呀

巴打 你把聲好好聽呀

咁樣自爆驚唔驚

打巴做dj？幾靚聲

國師本書

好似sells

個阿叔係後面訓緊教

巴打把聲好靚

陳雲肯定又出 post 打飛機..

份稿禮義廉寫既分明

自爆巴打

迷雲黨

巴打把聲好好J

巴打好有型

好斯文好正

城邦論

邊位巴打

是咁的爸打，原來係你
好靚仔

巴打一定唔會自殺

DJ聲

Respect 巴打

連登好多神人

LIHKG 陳雲 打手 可恥

巴打一生平安

原來巴打係國史代表

靚聲

哈哈阿爹俾唔俾㗎 我地恐怖分子黎喎

巴打好波 好型

熱狗全面進場

蜈蚣巴

屌，bk 呢，香討呢

777你好

呀估唔到777真人上連燈

佢地動員報名啦一早

我愛巴打 可唔可以嫁你

90歲

巴打把聲好好聽

26歲

巴打，好型.

2047唔關你事lol

巴打出征

巴打 Hello

把聲好好聽

典型米8 30CM 巴打

人形蜈蚣好波

國師

林鄭2047 90歲，唔關你事

其實真係細個讀左中史先知中共係有幾on9

巴打你好靚仔呀

就算中文科讀春秋啲文都大把政治嘢
讀到晚清仲精彩

一個字...屌

林女士 幾時上黎睇意見呀

巴打好叻 加油

中共威脅

唔似26歲咁young

個個咁守規矩有冇搞錯

聽出耳油

一講完lihkg 即刻壞see

四個字

溫文爾雅 不怒而威

未抽到，唔洗開工，訓陣先！

陳雲 打手

唔似26喎 巴打

唔喺好關你事

ser

似36

DJ 聲

好有Point 巴打，
又有條理，人又型，
J 死我

講野好成熟，好有條理

2047唔關你事架啦

師兄死梗呀

係咪蜈蚣巴？

「不過都應該唔關你事嫁喇」

緊係啦 都落撚左地獄囉

巴打型到

終於講自治

巴打好野，今晚就正評你

係啦

景進係度抽水！

屌蘋果窒左聽唔到巴打最尾講咩

仲有零分

壽終正寢左

陳雲上位了

巴打好斯文

間條巴

多謝

睇NOW

大陸嘅孟子應該係君為貴 民為輕

原諒陳雲了

拉埋陳雲

手足，好波!

是咁的巴打好靚仔

11哥

仲未有人提要cut 150蝗？

十一哥

百幾入入面應該唔係全部都抽 ....

十一哥！！

巴打無講唔自殺呀

咁搞法連登應該會瘋狂比大陸炸

吳景雋真係好啱做政治助理 不過佢老細唔肯聽

呢個人高汁

話說有無人知立場搞咩勁Lag

淚曬雪廠街

是咁的巴打好型啊

11哥，講真嘢

11 哥

佢寫文係勁既

但鼓動人做乜野果D好多時好On9

送佢入青山 無乜野嘅

西裝是咁巴返到嚟開個不自殺post ok

巴打屌得好應

電視直播自爆需要幾大勇氣，好撚型，巴打

立場不嬲lag開
睇live不嬲唔睇佢

呢位哥哥

呢位手足字字鏗鏘

睇rthk la

呢個巴打有料

眼鏡哥哥正

南生圍

詳細講出黎 睇佢點駁

因為林鄭就係做雞㗎，雞係唔會覺得做雞係可恥，佢因為自己可以成為習大大嘅慰安婦而光榮

YOUTUBE 有直播

612 721 811 831

呢位巴打真係好撚型

好波 721

good speaker

正

全香港都知佢衰十一了

仲張著埋西裝黎 巴打好型 實唔少絲打睇到出水

本身諗住都係溫柔巴打
越講越火

警黑合作

黃絲都幾多 藍絲係咪唔識上網登記

好撚癲

有牌爛仔

呢個正

搵撚哂資料
好撚高汁

多謝呢位巴打

無錢收不了

想幫咁多位巴打吹吹

巴打句句都好有point

正氣流利

呢兩個例子好好 好波巴打

巴打做足功課

好仔唔當差原來係真

藍屍：無錢？不了

呢個巴打夠直接 ..

真係講得中point

呢個巴打真係講得好好, 直頭要上twitter 文宣

講得好好好

商台都好lag

好波呀呢位

散仔

721先出名姐南邊圍

下次如果有手足入到去，可以只係帶一條問題，剩返時間就即刻畀柒婆答問題。因為等六個人問完問題之後條柒婆只係讀番稿你聽

呢個巴打好型啦！！！！！

立場budget 好小 大家可以的話課金支持下

散仔協會

講得好 有條理 又清晰

幫張局長平反下啦

屌埋散仔主席

宗仔

有point

好波 散仔🤣

屌你，百幾個random 抽嘅香港市民都講得好過果班最高班嘅官員
慚唔慚愧呀？

呀散仔

nowTV 幾順，大家可以用下

好流利

講得好！！！！

確保警員執法無後顧之憂 呢個都要執住屌佢啦

有牌爛仔？呸！佢地系狗咋

要被自殺啦

屌巴打

俾人炒左 正

願榮光歸香港！！

班黑警塊臉好黑

願榮光歸香港

好堅

散仔呀...唔係

散仔~~

願榮光歸香港！

後面有個帶超嘅藍衫應該係藍c

阿散仔

直線抽擊
再分化政府
間條衫哥哥

各自表述大會

唉 好似又藍

我上司痴線㗎

死藍絲

藍c區又黎料

出現了
犬儒

扮中立？

分化和勇？

從未上過街

c區真係藍

藍絲岀動了

一直在關注

講得好呀

三個月冇上過街=藍

又係中立撚

C區係媒區黎

收聲啦藍絲

又懶係大多數 食屎啦

呢位巴好正！！

唔出聲既小市民

藍色真係有樣睇.

巴打真係有做足功課

又係c 區呀

呢個女人收皮

睇到拍手

er完未呀

C係未自己安排人

c=枚

間條衫哥哥講得好！

又係藍C區

一直觀察緊 屌你啦

又扮中立

藍絲進場了

街都未撚出過扮乜撚
係咪又想扮完港豬，最後又蒙名法呀

C區係藍屍立中區

藍c 有樣睇

c 區

左膠

散仔
連屌林志偉都嘥鳩氣

散仔呀話你地呀mon post狗

冇腦八婆

破壞死物有幾唔和平呀？

應該問而家係咪警隊控制政府？

唔抵？
條友想撞人喎

藍絲又嚟料

C區真係媒

丫屌

講乜9

收啦又做媒

屌你老母又係睇片當自己乜都知?

認同

藍屍真係有樣睇 真係

觀察三個月

全部聽人講

眼鏡都睇得出

200萬都唔出黎，你唔係觀察緊，你係港豬啫

死八婆

藍c真係特別自私

咩人識咩朋友

咁L多藍絲

佢身邊既朋友

er er sir d 朋友

條女有咩建議呢咁

佢條眉用鉛筆畫嫁怪撚到呢

中立藍絲

藍扮中立

藍絲真係有樣睇

藍絲係咁

假中立

左膠出場

冇上街但嚟對話會

條八婆真係未撚訓醒

藍er。。。屍er。。。扮er。。。中er。。。立er。。。

死五毛閪

藍C真係坐係C區

又要被自殺，間條巴

讓車又唔見你講

MUTED

藍屍又扮中立

街都冇出過就收皮啦

又係呢d淨係睇一邊偽中立

真係有樣睇

其實而家係對政府對話定同市民對話
幫政府護哂門 做乜撚野

老八婆

抽150個都咁多藍屍

婆媳關係到關事

9點完?

身邊啲人就嚟死撚晒添啦

笑撚死我

真係戇鳩架喎 無腦藍絲係有樣睇架喎

屌，未開口就feel到

講 7 1, 我即刻諗左下， 7 1 發生左乜事 ?

藍絲d樣好撚虛偽

咁政府達到佢嘅目標咩？

係呀！要攬炒呀！

on9
問政府la

分錢比你 屌你藍絲

正蠢閪

中間分界

觀察撚

聽佢講無撚上過街都知佢咩事啦.

自己都話一次都冇上過街 你憑咩係度講嘢

口音

發覺全部藍既都係C區

講野完全唔到point

係咁眨眼，心虛？

攬炒呀 屌你八婆

收皮啦就喺未有成果啊!屌你老母

勁撚過耶穌

心理變態

藍絲d嘴臉真係衰到 係咪做黑警隻狗光榮d

暴力嘅示威就屌，警察暴力呢？

咁多戲 比個最佳女演員獎你好冇^_^

喺屋企觀察啦

觀察左3個月

條八婆講野難聽過粗口,

偽中立土共confirmed

咪哂咗個位啦
8婆

係囉好撚媒

達唔到係政府做唔到野

佢既訴求係咩？

收皮啦屌你老母

從來都唔驚

你老母聽意見你唔留係屋企

我真係好唔明點解淨屌暴力示威者 但係唔屌警察呢

果粒墨真心反胃，sor

前面有班拍手撚
做乜鳩

生理變態

繼續觀察啦仆街 講咁多做乜 目標未達到所以先要堅持

佢係林鄭落區?

收撚皮啦屌

你首先諗下發生左D咩事先會令你有機會渣住支咪講野

屌，驚你老味

大陸閪返大陸啦

無出街又報名上黎講野

佢up 乜9

迖哥？

真正上帝視覺

Bitch
偽中立比藍絲更仆街

驚你唔好出街啦傻閪

藍到呢

傻閪

紅衫八婆打算同示威者對話？

妖你剩係睇cctvb就咪學人講好了解件事啦

返屋企聽啦聽意見係度把撚

On撚柒9
咁你繼續留係屋企觀察啦
黎講乜柒野呀

驚咪唔好出街囉

有成果洗撚出黎呀
聽意見 你聽完又點 你係邊撚個

吳公巴比獎聲佢 傻左呀？

又可以MUTE左佢

做媒

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

俾佢fake左

屌你你要聽野番屋企睇直播啦

成果係咩？

如果係5示威條例過左啦

收皮啦八婆

無眉娘

扮乜撚野姐

公投睇下驚邊個多啲

咁咪好勁？視力正常都做到啦

人到中年就食屎啦仆街

收撚皮

係

好作嘔

針唔吉到肉唔知痛
非法集結請拘捕

咁啦
陣間散場係popo前面掂行掂過囉
睇吓～

閪過典型藍屍

其實呢隻怪獸想表達啲乜完全聽唔明佢想講乜？？？？？

垃圾藍絲狗

你人到晚年呀
因住收尾個幾年

成晚呢條女最難聽

難聽過直接屌既藍絲

你on9?暴力？邊個教我地200萬上街係廢？？

驚咪返大灣區囉屌你老母

我地果代盡左我地責任？

1997你地做盡左責任未呀屌你老母呀

食屎啦4眼閪

生存係平行世界？

偽中立仲嘔心過藍絲

一直都覺 一係你就真中立

肚餓去食飯啦屌

睇開tvb

死左膠

盡左咩責任? 好想知佢做過D乜

講乜撚野呀auntie

我覺得佢好似上次新東補選個耶撚

警察巡邏??????????
你平行時空?????????
我3個月冇見到巡警

個個恤衫係叔拍得咁大力 狗黎

佢盡過咩責任？出都冇出過

盡責任？咩責任？

好虛偽

有咩成果問我哋做乜9
收嗲啦，黑警打鳩你下一代嘅時候唔好問點解
唔好撚出聲呀死八婆

咁驚就返屋企啦

咁驚返大灣區囉

驚唔好出街啦屌你老母

屌你我真係未聽過有人見到黑衫會驚喎

又係話自己中立既藍絲

好撚嘔心呀你

條八婆嘥撚左個位呀

麻煩起底組繼續做嘢

盡左責任呢d 都講得出

聽到想嘔

收皮啦屌

放心 你咁既閪樣 黑狗都唔會想姦你

難聽過林女士講嘢

死八婆臭閪

知道唔關你事就收聲落地獄喇屌你個西

呢 d 款十足公墓員果 d c9 ..
未開聲都 feel 到 係藍c, 真係睇得出....

戇鳩

偽中立仲閪過藍絲

收皮啦

我地想搞好架，結果呢?

你有冇聽呀?

到中年都唔撚收口，你早日歸西喇臭閪

驚就唔好出黎啦

又重點答個八婆

屌佢老母又扮中立

所謂既生命
up mud

盡左責就唔會依家咁啦

仲話自己中立，dllm

又回應自己友

講野語氣超級臭閪格

唔係比最後一個藍絲完呀麻

藍就藍 扮乜撚野中立

人到中年就收聲啦
因住衰收尾

次次林奠都係回應藍c區先

佢直接唔撚演

難頂過777

我哋自己承擔關你春事咩

c區好多演員

唉嘥撚曬
最後一擊係藍絲
林奠又可以打飛機

佢個樣柒到我唔想睇

相由心生
八婆

果陣會係觀察緊

盡咗責任？ 盡咗咩撚嘢責任啊？
屌你老母

收皮啦八婆
話唔驚黑警驚示威者叫中立？
觀察左咁耐用屎眼睇架？

你地個責任咪就係乜柒都無做過囉

藍絲作嘔

又無上街
又掂行掂過
點呀
霞姨!!!

人到終年？
你轉頭行出封就仆街死呀

3個月做左d咩？咪至少推到人權法燒晒你地班仆街既後路呀

屌你，你著住我愛黑警T咪唔警囉

我都即使諗，你咁的樣貌，當然唔怕警察

屌佢老味食屎啦

話自己中立即係港豬 一定係

偽中立可恥

識講將來屬於年輕人咁你就收皮啦 仲想打壓後生保自己平安

見樣都覺得煩 望住電視就可以洞悉一切？

相由心生係真咖

閪撚到條臭閪

真，垃圾藍有樣睇

又淨係選擇性回應自已友

咩話！！？？？ 香港自治唔係一國2制！！？？

由藍絲講1起

多謝支持

高度自冶我小學已經學啦！

屌你老母臭閪 我宜家見到警察就驚

唔怪得之c區多藍絲
方便林鄭回應咗先

都on9

收皮啦康華嚟嘅

香港唔係自治？？
基本法寫架屌你

搞到咁分化係邊個？

呢條八婆講乜9
又藍到發黑又站係道德高地

臭雞你自己攞黎嫁

擺明睇黎答

吓？
唔係香港自治係乜撚野呀？
港人治港呀屌 ？？？？
平行時空？

屌高度自治死架

講左成晚 , 由依位閪婆開始講, 笑鳩死 講on9 邊夠淋病嚟

港人自港 高治自治阿屌你老母

我唔要一國兩制
我要香港自治
我要香港獨立！

盡過咩責任咁巴閉呀
明明就係上一代乜都唔理，搞到後生一代受晒先要行出黎

慎入

咩香港自治唔岩一國兩制
港人治港寫明

其實講得出自己係中立就一定係正常人一定會表態

根本唔應該再配合啲垃圾對話會

一國兩際, 港人自治 但自治就唔係一國兩制. 黑人問號

聽到
講真話了

喂記得mark低黎做文宣呀

高度自治咪黎架
講得好呀

藍絲嗰啲,一睇就知係勞碌樣,做死一世咁樣

屌緊佢

林鄭條撚樣 仲可以笑笑口？
終於露出佢個撚樣

基本法寫住香港自治架喎

好撚醜，化妝都幫佢唔到
佢講嘢個feel勁似啲未俾人屌過嘅老姑婆

齋睇個眼鏡都睇得出

A,B,C區，C區多數人媒，咁每一輪好大機會有一個媒，林奠就只回應個媒。

港獨之團

激起民憤都有後果嫁

支持政府果D成個公務員樣咁係咪做媒

廣西自治區咪即係廣西獨立

港人治港都無埋.........

自治，基本法寫嫁喎

得罪講句
偽中立仲衰撚過藍

人人都係利君雅 在場巴打絲打

我學高度自治

香港唔係自治？
即係無高度自治啦，仲一國兩制？

阿姐！我見到警察，仲驚過黑衫白衫藍衫人.......

紅衫呀嘛 ? 橙衫 ?

3個月我剩係見到林奠關心閘大大

公司d c9就係呢d口吻

屌市民

頭先兩個藍絲一定係無小朋友
如果唔係都一定會擔心

橙衫男唔撚kur

底你老母個線丫
你班仆街暴政就無底線啦

天滅共黨~~~~~~~~~~~~~結果唯一出路都是這

就同你鬥命長

呢排口號叫高度自治！！！！！基本法寫架wo on9

屌死條八婆呀 問答大會呀屌 唔撚係意見分享會 想分享你係藍絲 咪繼續用你既Facebook

梗係
你以為真係公平？

三位小朋友既老豆

屌1緊1林鄭

屌你老母 香港唔係自治?

佢色盲
其實唔係第一次

完啦？

屌佢老母啦

出一堆黃絲最尾都要出返個藍絲做妹比佢收尾, 妙計呀共產黨, 好計

最撚可怕就係呢班無腦藍屍

吸盡香港人既血 跟住話盡左責任

見識到死物大過人命

屌講垃圾

唔應該再比對話會搞到
每次搵百幾個偽黃 真藍出黎
制造輿論
係一個超級文宣黎

細細個都讀港人治港，高度自治啦dllm

係囉，唔係紅色咩

你今日封灣仔有無底線呀？

完

佢話我地係主流意見
叫藍屍情何以堪

呢個8婆真係好撚嘔心
請問你盡左咩責任？
大家行出黎為未來既香港
你係到做緊咩？

就係你呢啲咁自私既人
破壞緊呢個香港

自膠打錯字

柒婆:"香港自治就唔係一國兩制"

-
最尾果個做媒feel好重,要麻煩各位睇下佢係咩人了

行政命令 狗number呢

獨立調查委員會
係底線？

唔敢講紅色呀???????

沉默大多數

親口承認，美國sir this way

完全浪費時間

真港豬係唔會參與呢啲嘢
而家應該食住飯做緊自己嘢

你老味一次都冇回應721

心水清

乜撚嘢係港人治港，高度自治呀？

佢既責任就係吸乾下一代既血去成就自己

選址唔駛改啊，開晒所有位都夠做啦，唔係150個囉

柒婆今日又幫星期六民陣做勢

又扮哂野

扮大方 包容

其實個阿嬸明明係藍驚俾人鬧先係到扮中立以為冇咁衰
收皮啦睇個樣都知係中國撚樣
林鄭又唔撚答問題 痴撚線

冇答任何嘢

抽佢三個細路水
呢下點食得落

屌完喇？！

記者會成日色盲

吓？

一係唔回應 一係就亂咁up

C區最撚多媒就係因為ABCABC咁落
每6個人回應一次
C區係用黎比柒婆番兜

全國人民代表大會(「全國人大」)授權香港特別行政區依照《基本法》的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。除了防務、外交及其他根據《基本法》由中央負責管理的事務外，其他事務一概由港人依照《基本法》自行處理。此外，香港特別行政區亦無須向中央人民政府上繳稅款。(《基本法》第二、十二至十七、十九、二十二、一百零六條)

即係媒

大約係四圍好亂、好危險、好暴力
問題係佢完全冇睇過個root cause

無辦法就辭職啦

新屋領呀仆街

吳生自罷自圍？

你有道理

警車都係出面

普選=港獨

屌你老母答咗㗎喇？

好似全部都係臨尾就藍絲問
梗住林鄭就focus落呢個人講既句

最後就完

冇撚嘢呀 咁就叫回應咗？

咁撚就答完晒

係到扮撚晒民意
介唔介意 on99

狗number超越底線喇

佢盲撚左好耐，應該仲有聽障，
問題無答過，係咁說教，我屌你老味丫

離開時是1否順暢

自治就唔係一國兩制
基本法條屍就黎俾你BIN爛啦林女士

我地都揾150個深黃出來對話，又一齊做show

i love this guy

冇回應過就縮返入個閪

咁就叫對話
DLLM

選擇性回答

扮encore

呢個男係咪之前影人大頭個條友

劇本黎架

藍屍真係咁羞家咩
點解要扮中立呀

屌你老母兩個鐘乜撚柒嘢無答過

講左 2 粒鐘 得 24 位 0 回應

聶德權個樣：屌你仲黎啊唔係掛

咪撚扮好心聽民意啦，扯啦你，伊館出面大把想同你講野呀。

訓咗無睇
行政命令委任證佢點答

要煲大自治先得

抽多一節

大家自便

飲水柯料1？

幾大捱埋佢1啦

盡責任令自己好過咋 講撚到幫左個社幫啲咩咁
最撚低質就係呢種人 明明自己都係被剝削既一份子

記者朋友?

演唱會encore

記者黎？

encore扮聽民意

係 好似每一round都有藍絲講嘢

冇撚答

一國兩制，高度自治 港人治港

係佢啦

主持聽日會吾會被消失

唔洗，你令到我開心返啲，聽再成晚林鄭9up

屌你老母, 比佢借個藍c8婆回避左黑警 d 問題...

band友

記者嚟 ?

正一仆街hum家產

政府高官嚟

reporter 來

聽咗*

未被開發的西女人 攬住個處落地獄喇

係囉，為張建宗平反呢？

無辦法就搵個有辦法話得事來傾

邊間？？

唔該推爆佢啦

俾拉唔代表有罪，一日未判一日都係清明

last 2個c 組，仆街了

承認左香港係冇自治？
一國兩制玩完？中英聯合聲明無效？

是鳩但啦
有冇個c9都唔會答

有咁多巴絲正面抽擊佢，巴打應該開心d

對話對象係義士呀

平反張建宗

幫局長平反啊

咩呀，tvb人嚟架喎
咩景俊

呢條友頭先唔知想講乜， 做人嗌停左

巴打頭髮好順滑講得好好

轉咗做政治助理好耐

成個對話平台都係曬氣
算喇，十月一再同你開party

呢個巴打好charm

去左政府做啦

而家係政治助理

做左中共狗好耐啦

張局長好慘

入咗政府啦

要相信巴絲
求神拜佛抽到戰力十足自己人唔該

走咗去正苦做

你嗰嘢壞咗呀

坐左幾多年？

一早入左政府

吳璟儁（英語：Kenneth Ng King-tsun，1984年5月22日－），現任政制及內地事務局政治助理，前香港新聞工作者，前無綫電視新聞報導員。

可惜冇人提過犧牲左嘅手足？？？

好多雞腸

攞mic 宣傳黎緊活動同埋自己野，唔好理個八婆

都係俾大家睇睇佢嘅真面目

睇佢拖到幾耐。

我估佢地已經叫班狗係出面stand by，要走之前一定會驅散出面班手足，如果唔係柒婆唔夠膽出黎。除非伊館有密道可以走，所以佢先會encore坐多陣，出面手足小心d

10月1見

啲英文幾好j

巴打 講得好

局長冇人平反

根本特登set藍c做最後一個發問人

被1消失了1

原來係咁
Sor柒咗

救命巴打英文好好J，暈了

幾鍾意佢
起碼佢D問題係問得好好

英文

英文堅
啱外媒

嘩高質

好熟口面呢個

好正丫

你放出嚟嗰段錄音

巴打好勁

啲英文好好J

英文記者嚟

啲英文好正

支持

林鄭唔敢回應平反局長既訴求

中分巴

太好了唔洗翻譯
直接比外國睇

巴打好撚高質

笑死，好正

原來仲記者

笑死，串9林鄭

佢就係路透定SCMP個記者?

但口吻太學者

英文好好j

包底 等777可以齋答最後一個

不如全講英文算啦 又中又英1999咁

英文記者

scmp 親中 點會係

一國兩制港人治港唔係自治，咁姐係政府無意搞真普選啦，仲同佢地傾閪咩

中六？！

依位人兄讀 社會學架嘛 ?

中六

我地阻唔到佢開公關show
但我地係可以擊破佢公關show既功效
記得要追住佢d空泛內容黎做文宣
3個幾月喇 覺醒左既香港人又點會聽唔出佢係無心回應大家?
一邊得個講字話聽 但實際半步都無讓過
我地要用佢個種空泛內容黎反擊

中六？

點會係南華

一定係巴打

緊張講錯姐

睇唔出中六

RTHK英文台？

獨立調查唔係淨係查警察係探討成個活動ga 政府唔好甘抗拒

中六！一企起身已經有團火

中六。。

佢本身喺記者

E 黃黎

望落唔似中六

記者 高質

講得好有感情

好明顯係搵左大量自己人係入面。因為要做到成個畫面係社會其實還有好多其他不同聲音。唔係咁單一支持示威者個錯覺。林鄭其實係想利用呢個對話平台搞分化同厄鳩啲人香港唔係真係全部人都關注五大訴求。甚至安排頭幾個係屌，之後越睇越唔對路。之前細良都分析過，目前亦都吻合

中六(repeated)?

中六巴

有頭條未 林奠攬炒

學生叻叻啊！

中6生好激動

我聽到笑撚左

中六生要爆啦

對話喎
呢個垃圾連最基本嘅做人禮貌都唔識
對話都唔識望住人哋
佢對垃圾閪眼都唔知望咗去邊 個樣又咁撚閪

冇野問既巴絲
請善用免費廣告時間
宣傳927，928，929，101，呼籲民眾上街

黃嚟㗎喎呢位好似

我聽到好想喊

終於有後生仔

呢個勇武 聽把聲

似Rthk個英文記者

今年開始我真係好佩服00後

學生哥

原來係黃

個樣成熟啫

我收翻 真係有少少似 對唔住

Mass paranoid is true

未講野之前以為又係藍鳩

屌緊淋病喎。。。

朗誦

影人？

好pure好true
呢啲聲震震好打動人心

中六生
加油

我愛你巴打

中六生好野

hk discuss
babycondom
00後
dc9
。。。。。

we connect

屌得好， 一大棍打落去

14年令班90後被平反
19年到00後

講到我好感動

¹應該連登巴打

中六巴加油

岩岩想講 佢屌緊wor 中六學生仔wor 唔媒尻up

陳局長 抄左成晚 notes , 駛唔駛加紙 ?

中學生TUNE
巴打好波

似啦
講野個條理好中學生feel

是你教我和平示威係無用既

ching好波!!

屈得就屈

呢啲學生要珍惜

好勇敢

好擔心呢位巴打出門會唔會比人拉去新屋嶺

多謝呢位中六學生
佢成功屌柒果幾位藍絲

大家一定要保護後生仔，佢哋係未來丫

SCMP

但我認得佢係因為佢隊band empty bottles

心痛

後生仔好波

渣住部電話睇稿
講得太有感情反而覺得有D做作
唔似得之前果幾十個人咁真

林鄭比人串

你個名

00後

no stake?!?中六都冇有文有路

後生仔唔係未來，係依家嘅

好有point

中六算la

寫低重點都唔得？

巴打好波 但對唔住 有D誇左

中六學生，心痛....佢應該開開心心放暑假

巴打講到就喊
我聽到喊左

巴打唔好亂講野呀

撐住呀巴打

你自己上去囉

誇你個頭

勇武巴打

咁好彩抽得中

咁都唔真？

唔覺
好感受到佢嘅憤怒

真情流露都唔得？

又係c區

最感動既發言 都係依個後生仔

又藍屍？

聽到喊左

唔係唔得
但比我感覺有D做作
反而失真

黃絲有樣睇

好驚巴打會講錯自爆

所以我覺得百幾人唔係全部都抽, 應該搵左班公墓園扮偽中立, 為求百分百安全..

nono

愉快嘅暑假

又屈乜

有D似打debate嘅人口吻

今次c區似冇出事

最貼地既想法

呢位姐姐好似喊過咁

好慘
弟弟喊緊

完全唔覺假
因為我都咁嬲

震晒先真實...
普通市民咋

中六學生講得好好！

中六巴打 好激動 睇到我都想哭

中六爸 叻仔

睇定啲先 陣間變深藍啊

我好想佢喊出黎 不過佢好勇敢 唔係割佢

er er又唔得
睇電話又唔得
普通市民咋，咪咁高要求啦

如果藍絲係咁就好

唉 心痛

我地唔係比人煽動

睇死班仆街唔會答佢中六生

聽得出佢顆赤子之心
唔知點形容
但佢嘅內容係中學生先會講出黎

其實最緊要講要打倒共產黨
講咁多其他嘢,警察濫暴會俾共產黨覺得香港政府可以自己搞掂
根本唔關事
共產黨先係根源
唔好俾假希望共產黨

綠色港女

依個女人 靚 cover 呀 !

c區黃？

中六弟弟好似喊緊
加油祝你dse考得好

喺激動憤怒

係呀

好L心痛....

愛國愛港做BASE 再講自己想法 等你無得串返佢

正！

中立綠？

多多批評果d比佢抽到都唔敢出席啦 聽佢地9up都曬氣

坐錯區？

同學仔認有出過黎，之後會唔會俾黑警拉

係啊

學er sir? 係呀 係呀 係呀

真, 個中六生 真情流露

畀我講既話 我一早講左粗口

好野C區

似喊過

普通泛民支持者掛

綠色女士講得好

出去行下街啫

後面個阿sir笑到

中六生講嘅嘢好催淚

其實係公眾仲直播講野會緊張 揸手機望重點好正常姐
你估個個好似777咁厚顏無恥講廢話唔眨眼咩

係呀係呀係呀係呀係呀

C 區突破藍C

唔好見到中年呀姐未聽人地講野就話人藍啦

Yeah！請警察守反蒙面法！

係啊姐

跪求大家唔好手軟心軟，一個唔民主嘅政體係唔會存在聆聽呢回事，大家一定要對當權者記仇，對當權者小氣

係呀係呀

不完美 可接受

係呀姐

究竟有幾多次係啊

係呀 係呀

佢問鄭司長會唔會下台

狗

屌你地，
係啊

肥肥講得好好

唔好笑人啦你地

係呀姐你好靚女呀

完都係呀

唉好on9 香港人仲奢侈一國兩制 係中共下苟且偷生
唔撚愛國呀屌佢老母！香港獨立 治本救港

冷笑加係呀

係呀係呀係呀知呀知呀

一開頭似 但原來深黃

係啊肥姐姐

呢個啊姐先叫中立

加油啊姐姐！講得好

話我地都想過個開心既暑假姐 無話有出去喎,睇直播睇到好唔開心姐

綠衫姐姐

佢D係呀用得好唐突

紫衫絲

最後都係用係呀完結

夠鐘交卷

係丫，我支持你丫~係丫

估show 姐，大家都明

真香港人

頂！個中六小朋友搞到我喊

好多黃

Sor，撤回

佢喊樣咁款 算係咁啦

畀綠衫女人 KO 左

黃藍真係有樣睇

呢個感覺又...

中六個位同學仔出黎係指合法既和理非遊行啫

紫衫女神

係啊姐姐講得好

唔好忘記200萬仲有+1

呢下黎料

黃絲豬 係呀

依個一開聲仲以為係藍絲
睇唔出

林鄭谷緊眼淚

冇野

竟然
真係估唔到

今日十點街外大叫 五大訴求 缺一不可
求求你地，一定要一定要

搵人問香港自治！

我家下見到小朋友都想喊

高汁...

喂點解咁多人把聲咁撚好聽成個DJ咁嘅

瑪嘉烈個姐姐

不怒而威

其實大中華膠都有反送中，唔好亂屌人藍啦

姐姐好型

呀姐

係啊係啊 你心地好好 人好好

佢好似幫人地答埋咁

咁臭串嘅
仲以為對家 原來自己友

好擔心佢

呢個姐姐

同學，我地有青年(50歲)發展委員會，我們好關心青年咖

直屌

好冷靜

有膽識

C打

字字擲地有聲

呢個姐姐好波！

太天真

呢位姐姐

紫衫姐女一

絲打都會靚啲
巴打都會型啲

哇屌呢個不得了

谷極都冇

五大訴求！缺一不可！

WoW

講野咁平靜
但d骨多到

我驚下次就開始全藍班
見今次比人屌到大力

深黃和理非

wade

多謝個中學生
香港人要民主自由唔係搞港獨 唔該佢唔好轉達錯訊息比中共
問責制係咪壽終正寢

講得好好真香港人

直線抽擊！ 好波

係呀姐！

太天真啦

紫衫姐姐後面個女仔好靚

紫衫姐姐

絲打們都好撚勁

好高質呀

Respect to 姐姐

字字珠機

用係呀取代左ERRRR

屌我都係 見得多班五毛技兩太敏感

夠尖銳 句句到肉

屌打淋病

點解我會聽到喊

呢位姐姐好似律師劇講緊結案陳詞咁

黃嘅真係多好誇張

呢個好撚勁

講得好 我想喊

瑪嘉烈姐姐 講得好好

姐姐好叻

後面個記者姐姐笑到好開心

好正呀

你太天真呀

好多勇士

講符超好...

呢個講得好

依個姐姐講d野好中

絲打，好波

好清晰

大大力屌死佢地！

姐姐型到
真係句句有骨有力

直接屌林鄭啦

連大中華都connect埋

好中啊姐姐

屌喊到痴線

姨姨好型

紫杉姐姐

安全返屋企

右面個女仔笑得好可愛

好波到

全場MVP

繼續抽擊

安全回家

好撚貼地

字字鏗鏘

特區政府就係癌細胞

繼續抽撚死條閪婆啦姐姐

催淚彈放題

大大力抽落去

姐姐好波，摑到佢啪啪聲

瑪嘉烈姐姐

英超有社區盾，林鄭有社區show

堅！

下下都直線屌 好勁

冇帶豬仔先比你食放題咋

林病今晚返屋企要搵人發洩先得, 食左成晚屎

呢個姐姐係絲打黎WO

啲黃C女士好勁

聯絡資料

講得好平靜
但句句到肉

好驚個姐姐會比人捉......驚驚

紫絲打

(完)

講完

講完 ！ 型

被自殺

大大力屌

mvp

唔好留低聯絡資料啦 好危險

修頓

完~

好正呀 我起晒雞皮

後面個女仔笑得好燦爛

本身抽中已經有啦

講完！

好撚正呀姐姐！

姐姐利害

黃藍 比例係咪85:15 公平抽籤都咁柒

你地咪撚害人 人地去行街炸

好似啱啱開頭愛國愛港女士咁 等班藍絲開心一秒先之後再逐點打你

嘩屌，呢個姐姐講得勁好

瑪架烈護士感謝你

似藍

姨姨好波

一個字 型

真香港人 好波

頭先有發言

直接，清晰

好型

句句直接抽擊

修頓等緊你啊

港豬

型撚到

仲要直線抽擊
瑪嘉烈姐姐

點解可以咁平靚講d咁激情嘅野

其實今晚有一個好大既核彈
就係, 今晚抽出嚟既人 90% 既人都係黃陣
仲要證明左好多中年人都係屌鳩政府錯

依個正正就係一巴打中狗政府
一味講係後生仔搞事既荒謬大話

依個9成藍色

我唔識政治

開始黎了

垃圾桶係咪訓左

全中
佢條賣港賊

呢個男人真係港豬

紫衫姐姐重靚

型到喊

姐姐型到
J死我啦

配合返正苦既新聞稿 完

瑪麗醫院出世姐姐 我愛你

聯絡資料又唔好，太危險啦

用把口冷靜,有禮貌咁正面鬧林女士
勁
姐姐好波

深黃既表表者

呢個。。。

真係講修頓

姐姐句句都好辣

證明真係民意所趨

成輪都係黃？

C區真係鬼鬼哋

屌你老母又藍絲

唔識政治 難聽過粗口

中立偏黃？

本身已經交咗

聽完都真係心寒 你會feel到個女士好有料 講得好好

修頓!

屌屌屌

本身都比哂聯絡資料

係

無一句係廢話

講完
型

我唔識政治

真香港人姐姐

屌又c區？

豬黎

香gan人
露底啦

瑪嘉烈姐姐好嘢，黃絲嘅女士真係高質

有d曲

修頓等啊林奠 聽到未啊？

咁好多人都係

港豬代表發聲

黃黃地喎

應該係

土生土長但廣東話都講唔正

個鏡頭轉翻去頭先講2047個巴打度,

真係好型

好明顯係豬黎

黃豬

講撚完

黃黃地

聽位姨姨講野聽到起哂雞皮

我覺得呢個ok wo

依個冇乜point

c區好多屎

C區真係藍絲溫床

中產

黃 但港豬

扮港豬

今晚個對話會好高質
係啲市民好高質

聽多陣啦 乜都藍咗先

係瑪嘉烈呀

緊張姐

個女士好平靜 但又感受到佢種怨恨 好正

有口音
離撚晒地

三連冇藍

可能係黃但扮野

偏黃啦

中立偏黃啦

土生土長？邊間醫院阿

嘩呢位有鄉音架喎

呢個先似中立和理非

唔識政治點解嚟搵少咗？

淺黃豬

應該係港豬偏黃

呢個真。港豬

黃架

和理豬嚟

似係

港豬大叔

屌個男人算係咁啦

我都瑪嘉烈出世

估唔到天有眼

現場咁多藍屍 但抽唔撚中

港豬得嚟起碼知政府錯

其實佢果句講得無錯

點解要由唔識政治既普通市民去解決問題，而唔係你班高官去解決

開頭講果句真係以為藍絲

林鄭面好黑

97前都好多人係咁

扮唔識政治，其實講得幾好

扮豬食老虎？

好似喺真中立

止暴制亂等唔等於以暴易暴

唔洗諗咁多
真港豬

我支持林狗隻身走去修頓

有語障係咁

真中立

和理淺黃豬黎

都黃黃地
都知發生咩事既

以為嗌佢食屎

因為佢政治問題警暴解決囉

離地到仆街
本黎都好地地
積積埋埋幾年啦

廣東話都唔正
永遠最後都係呢啲偽中立

其實咁先係大部份人既諗法
拉到班港豬去聽佢之後講既野
吸納到架

典型中產
連登仔都應該聽下呢位呀哥既聲音

呢個應該係扮中立既黃

止暴制亂係咪等於以暴易暴

真係好撚豬
但佢又有d 幾好既pt

偏黃既

又一隻鄰國豬扮人

豬，但好似覺醒左

好蠢依個

緊急法？ 死港豬

只能夠講中立

雖然真係港豬 但佢都以私人機構嘅角度屌返林鄭

似中產離地撚

黃黃地嘅都

係
呢個先係真

冇睇新聞

推咩緊急法

諗太多

土生土長有啲口音既

真豬
但講得都仲可以既
都係屌緊柒婆

支持回應訴求架

呢啲真係無政見有良知

我知佢好多野想講
但可能真係工作問題
唔敢講咁多

重點

c區

原來曲線抽擊

屌個個一上黎話自己唔識政治
唔識你又識得報名？

真中立港豬

未撤回ga 動議撤回ja ,都無回應

真對話會

佢知係政府錯都算係咁啦
唔係屌手足

特首晚安

藍C區

都唔算係口音既

會唔會藍絲壓軸

佢又真係港豬得幾完全

呢個巴打

抽到8成黃

岩岩果下似緊張 抽筋姐

佢講野都算正

肥仔衝上去砸死佢啦

呢個離地到上外太空

而家真中立都變黃啦

咁複雜要扮

呢個POST見到好多以貌取人
或一兩句就標籤人

皇后碼頭係邊度？

呢個廢既，skip la

佢都隱晦叫佢下台

我唔信港豬會咁有心報名同林奠對話

阿叔都算插緊政府唔做嘢

以為聽呢個對話會好浪費時間, 點知原來咁治癒

呢下encore成輪都黃

屌你

沈默大多數

只係講返自己睇到嘅嘢，係林奠一個做緊離地L

你知唔知皇后碼頭係邊？

老實講佢敢出去 無人會郁佢

c區黃

唔係個個都無包伏
係電視前可以講乜都得

希望，大家唔好覺得屠夫政權係有婦人之仁，一有呢個諗法，死嘅只會係我地，2019啦唔好再犯2014嘅錯

的確係

好正呢位巴打

係政府倉庫裏面

係四次元空間

炒得唔撚俊

wiki

嘩
連續兩個C區黃

劉江華陳肇始係咪擺設來的呢

Tokyo 哥 ，翻舊帳好野

或者為人身安全而扮中立

戴頭盔姐

頭先好多藍屍拍手我幾驚啊!好彩咋

你想止暴制亂係咪等於要以暴易暴
似淺黃黎嫁喎，只係唔想太高調

肥仔

我岩岩開撚左都唔睇 自己入房睇算

抽到全部都係黃

後面CAM MAN好撚大隻

係啦 淺黃

間諜

講返自己睇到嘅嘢，所以成round都係黃，林狗自己一人獨自離地

777估唔到D市民咁有記憶

個個都帶個藍藍地嘅頭盔再講啲黃gumgum嘅嘢

好正 可唔可以fast forward班官既回應 我聽市民講得啦

可能係狗

後面個記者哥哥

因為佢地班藍絲以為淨係班後生既出黎屌
但事實係好多中年都係咁屌

陳局脹真係唔多關事

真點連登巴

唔講政見講良知，夠架喇

做咗功課

手足們：拍手......... 講笑咋

Gay test... pass

Gay

即刻睇 大隻到痴線

....

好想奶佢對手臂
利申:非gay

THIS

依個講得先好後差

真，佢敢去，無人會郁佢，佢敢去，我以後唔發夢

根本香港七成以上有學識既人都係黃

睇到

想打如意算盤？

「不是我要關心政治，
而是政治總在關心我」Romain Rolland

你既手下劏房波賺到盆滿缽滿呀

其實神奇嘅唔係c區
而係AB區
因為一個藍絲都冇

佢自己都唔撚記得

成晚林鄭表現 仲衰過大陸人

唔識政治都可以有權發聲
係內容高唔高質啫
佢指出民生問題要特首解決就已經夠

Tokyo 巴 竟然知道係邊

小氣撚

777有冇寫過野

好撚正隻手臂

自治呀

高度自治

哇屌真係好型

係咪鬼黎

頂你而家係咁focus去後面

感覺扮港豬

肥仔講左我想講既

港人治港 高度自治

港人自港 高度自治

係囉屌

777心諗點解現代有wiki

會將佢十幾廿年前講既一言一句mark低晒

終於有人講港人治港

修頓等緊你

其實留返低個啲應該都黃，
因為係藍既話一早出左去飲水

問港人自治

一樣

睇唔到

港人治港
高度自治

巴打講得好 高度自治

後面個cam man捽緊 眼屎

Tokyo巴！我都聽過港人治港高度自治啊

TOKYO巴

屌我都係
原本都留意唔到

97年

97年

經過呢幾個月大家都成熟左好多

你射哂出嚟

我唔小心比佢分心左

點會ot

怒屌林鄭大會
搞多d啦

港人治港高度自治

陳局脹係秘書黎
扮抄筆記

好大隻

綠衫巴打好波

想奶
利申：Gay

Tokyo 巴

以為完左
點知有encore

97....?

藍嘅話返緊夜更

被迫的

班友可能諗，用上一輪件藍絲八婆做ending咪幾好

港人治港 高度自治 真係唔撚見左 唔講都唔記得

咪係港人治港,居然搵個英國人黎做特首

高度自治！

終於睇到世界係點

又係時候睇呢張圖

佢答都無撚答過，寫都費事

港人治港 剷除共黨